[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (9)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

✍️ NEW SEASON, NEW SIGNING ✍️

Three-time Premier League winner Jose Mourinho will join the Sky Sports team as part of its biggest ever season of football.

Mourinho will make his first appearance in the studio for Chelsea's visit to Manchester United, live on Super Sunday.

好波

搵埋雲加一齊拍住上啦，隨時仲好睇過加利佬同加歷查

留個名
睇英超球隊散貨

上年都好似有 好和平

摩佬唔教波？以摩佬性格佢一定來教波
可惜大牌隊冇空缺

直頭係好合拍
始終佢地係教練，球賽分析嗰啲做得細緻同清晰好多

Ivan Perisic is close to Bayern! 🇭🇷
The Croatian winger Ivan Perisic is getting closer to Bayern Münich. The agreement is almost reached with Inter for €5M loan and €20M buy option. Now last details and the deal will be done. 🔴

Dinamo Zagreb rejected €28m offers from Bayern & Everton, as well as €25m from Man United for winger Dani Olmo (21). Dinamo could still sell Olmo this month for €30m after their Champions League qualifiers, with Bayern favourites as the English window closed [Sportske Novosti]

#LFC will consider short-term goalkeeping options, including Andy Lonergan, as they wait to discover the full extent of Alisson's injury.

Youngster Caiomhin Kelleher due back in training after his wrist injury, too.

呢件

愈bid 愈少
睇黎真係唔要sane

PSG sporting director Leonardo has just confirmed to us that Neymar will NOT play vs. Nimes tomorrow. Club decision. #PSGNO

Neymar no called up for Nimes clash. Discussions ongoing. "Talks more advanced than before, but no agreement. We will see what happens -- everybody needs the future to be defined." #PSGNO

Ivan Perisic to Bayern Münich, confirmed and... here we go! 🇭🇷🔴

Perisic has accepted and he’ll will fly to Germany soon, it’s paperworks time between clubs. Loan for €5M with buy option for €20M. ✔️

#BayernMünich #Inter #transfers

以佢兩個資歷去講波根本贏曬skysport果堆呃飯食嘅名宿同無得撈嘅教練

SG IN FOR DONNARUMMA?

Paris Saint-Germain could move for Milan keeper Gianluigi Donnarumma after selling Kevin Trapp to Eintracht Frankfurt, according to Sport Mediaset.

Barça are ahead in the negotiations for Neymar. There is a lot of movement from the club, even though Barça are currently in the Unites States. [rac1]

Neymar's entourage has offered the player to Real Madrid. No official offer for Neymar yet, but they are now sure that Neymar wants to join. [@JLSanchez78]

NEYMAR OUT FOR PSG, REAL TALKS 'ADVANCED'

Real Madrid remain in talks with PSG over the signing of Neymar, according to Sky sources.

Still out-of-contract best XI: Mario Balotelli, Daniel Sturridge, Franck Ribery

有世三要屁馬把撚咩？

Liverpool consider offering goalkeeper deal as Alisson injury crisis bites

Alisson is set to undergo a scan on his injury and the Anfield hierarchy will wait on the results before making a decision but could offer Andy Lonergan a short-term contract to fill in as a senior option in Liverpool's squad .

The veteran goalkeeper joined the Reds' pre-season US tour after a lack of options between the sticks led the club to call upon the free agent and he made a good impression during a first-half friendly performance against Sevilla .

As things stand #LFC expecting to be without Alisson Becker for between 4 and 8 weeks depending on how quickly he heals. Club working on having Andy Lonergan on the bench for the Super Cup with Adrian starting.
@JamesPearceLFC

Details of the Perišić deal:

Loan fee: €5m.
Option to buy: €25m.
Salary at Bayern: €6m.

[@Carsten_Arndt, @Plettigoal]

14 free agents your club could still sign - despite transfer window shutting

Jan Vertonghen is not injured, just left out by Pochettino. Eriksen on bench but Poch says that is not linked to uncertainty over his future #thfc

Chelsea had just finished changing the face of their megastore from Eden Hazard to David Luiz. Life comes at you real fast. 😂😂🤣

Craig Hope: “There is no Dubai takeover and sources have suggested there never was. The group's motivation for publicity was, well, publicity. A takeover will happen one day and we won't know anything about it. Until then, file it under fabrication, falsehood and fantasy.” #NUFC Newcastle

😳😳😳

Part of AZ Alkmaar's stadium's roof collapsed today. Thankfully there were no injuries.

Real Madrid are the most likely team to sign Neymar. PSG want €200M, they ready to loan him to Real Madrid with a mandatory purchase next season. The loan deal is only offered to Real Madrid and not Barça who will have to buy Neymar if they want him this summer. [Le Parisien]

小氣

Bayern and Ivan Perišić have reached an agreement over a transfer. Perišić only needs to clarify the last details with Inter. One year loan for €5m with option to buy for €20m. Contract will be signed next week [Bild, @itstheicebird]

cfbayern: True

Advanced
皇馬定巴塞

夏薩特踢中路同右路都得
同埋尼馬而家嘅商業價值應該真係世三 佩狗實吼

點解唔係史獨右翼 巴神中鋒

呢塊野勁過阿狗隊長魔咒

COPE: Real Madrid has NOT made any offer for Neymar. They are NOT the team behind the “advanced” negotiations that PSG Director Leonardo talked about today.

冇英超推慢左好多

西甲又幾時完？

Former Tottenham and West Brom winger Nacer Chadli is believed to be on the move, with reports in the Belgian press claiming the 30-year-old is set to swap Monaco for Vincent Kompany's Anderlecht.

Roma reach agreement with Montpellier for Olsen: the situation

After one season in Serie A, Robin Olsen will likely head to France. In fact Montpellier have reached an agreement with Roma for the Swedish keeper on the basis of a loan for €1.2 million with an option to buy set at €7 million.

There are a few details to settle between the keeper’s agent and the French club before the deal can be completed.

Another familiar face for Vincent Kompany’s team. Monaco player Nacer Chadli joins Anderlecht on loan. (Via @hlnsport / @PJCalcoen) #thfc #asm 🐬

同一隊仲有kompany, narsi

小心比連登鍠狗 屌 佢地唔準人講尼馬加盟皇架

Jack Grealish has now lost 19 games in a row in the Premier League:

LLLLLLLLLLLLLLLLLLL

'Until Eriksen came on the field I didn't see Spurs winning that game': Jamie Redknapp urges Tottenham to pay Christian Eriksen what he wants after starring role off the bench in comeback win over Aston Villa

早兩季買黎頂艾利臣仲講到對佢期望好大

OFFICIAL: Ömer #Toprak joined #Werder Bremen on a loan deal with an obligation to buy the player. Great deal for Werder Bremen.

9月2號

尋晚直接輸佢

Liverpool are set to hand Andy Lonergan a one-year contract as they await the results of scans on Alisson Becker's calf injury.

Lonergan is expected to be in Jurgen Klopp's squad for Wednesday UEFA Super Cup clash with Chelsea in Istanbul.

#MUFC have reached an agreement with Monaco for 16-year-old midfielder Hannibal Mejbri, subject to FIFA approval

#MUFC have received international clearance for Johan Guadagno, Dillon Hoogewerf & Mateo Mejia. Club awaiting clearance to complete a deal for Bjorn Hardley

上半場明明好搶眼 下半場就收皮

There’s Nacer Chadi. He has arrived at Anderlecht training ground for medicals. He will join Anderlecht on loan from Monaco. 🐬 #thfc #wbafc #kompanyandfriends

Bayern could turn to Bale after suffering Sane blow

According to Sport1, Bale's next destination could be the Bundesliga after a move to the Premier League was ruled out by the closing of the transfer window in England.

on9 贏咗歐聯咁撚多錢係英甲簽個後備龍

Manchester City central defender Eliaquim Mangala is set to return to Valencia, according to Goal France.

Falcao ready to accept Galatasaray offer

Manu Lonjon reports that Colombian international Falcao has decided that he is willing to accept a 3-year contract proposal from Turkish giants Galatasaray.

However, at the moment AS Monaco DG Oleg Petrov is refusing to allow El Tigre to leave the Principality for free and does not want to broach the topic of conversation until they have found a replacement for the 33-year-old.

Understand Hannibal Mejbri deal is worth €10million (£9.3million), with #MUFC paying Monaco half up front #THFC & #LCFC were keen on the midfielder as well

甘賓尼影響力好大

但安德列治 踢左三場 兩和一負

Fiorentina trying to convince Ribery – the situation

As Fiorentina continue to look and improve their attack, the club are trying to convince Franck Ribery become a part of their project.

According to Gianluca Di Marzio, the 36-year-old free-agent has already rejected offers from Dutch, Russian, and Saudi clubs.

Suso and Mario Balotelli are also two other options for La Viola’s attack but these remain very difficult operations.

At the moment, Ribery is the main target to reinforce the attack for Montella.

Although James Rodriguez was given a jersey number, but he's not in plans of Zidane and the relationship between them is nonexistent. [La Sexta]

WELCOME NACER CHADLI!

Breaking | Barcelona have accelerated talks to sign Neymar with PSG this week, Les Parisiens now accept the inclusion of a player in exchange & are in talks with Philippe Coutinho, according to RMC

@cfbayern to GGFN on Ivan Perišić: "I think he is coming to Munich tomorrow, to make the final medical check. Interest in Perišić was not new, Kovač wanted him for a long time, but the club was just on Sané, because he was the number one target."

BILD summary:

- Perišić: done deal

- Sané: Bayern will remain interested, but if he does come, it would probably be for the 2020/21 season

- Werner: Nothing is moving. Tendency is that he stays at RBL and joins next year for free

- Roca: €40m fee still too high for Bayern.

買左人係唔同d

Van De Beek's signing could be announced after the 2nd qualifier game of Ajax against POAK. [Jose Luis Sanchez]

Everything was going to be very difficult': Brendan Rodgers admits Leicester were priced out of a replacement for Harry Maguire after £80million Man United move

Transfers – Mercato: Geronimo Rulli (Real Sociedad) will spend his medical visit to the Montpellier

Juventus: Luca #Pellegrini to #Cagliari on-loan is a done deal ✅🔵🔴
@romeoagresti

Eliaquim Mangala is set to undergo a medical tomorrow, ahead of a move to Valencia.

[@Generaldepie_]

Another note of interest: D.C. United had a conversation last week with reps for former Liverpool forward Daniel Sturridge, who is available right away on a free transfer. However, his wage level is too high for DCU.

Shock £32m exit claim made after failed Aston Villa transfer

Aston Villa were keen on Stoke City goalkeeper Jack Butland during the transfer window.

得laporte,stones,otamand?至多計埋walker

哥狗唔驚啦，佢連沙比阿朗素都用過打cb，頂龍咪又改造

N線比賽喎
依家堆防中夠高打cb咩

有希頓仲買龍

Were

費蘭甸奴落去打cb
而前馬斯查蘭奴都係咁

夠人 杯賽會用eric garcia

如果可以複製過嚟就真係神

拿母 艾拿巴一齊踢中堅都試過啦

Kimmich下話
拿姆幾時有

拿姆打中堅個場面應該會幾搞笑

A possible candidate is Steven Bergwijn. The Dutchman is also wanted by Sevilla. He would cost around €40m. PSV want to extend his contract. So far there are still no concrete talks between Bayern and Bergwijn [Bild]

Inaki Williams has signed a new nine-year contract with Athletic Bilbao following speculation linking him with Manchester United on Deadline Day.

His new deal with the La Liga club could keep him at the San Mames Stadium until June 2028.

九年

9年

同簽賣身契差唔多

PSG SD Leonardo has spoken with Serge Aurier

L’Équipe report that PSG Sporting Director Leonardo has several weeks ago spoken with Ivorian international right-back Serge Aurier about a possible return for the 26-year-old over the phone.

Aurier is not the club’s #1 target in this position. Especially because Thomas Meunier, under contract until 2020, did not find himself a Premier League exit. However, the idea was discussed between the pair 3 weeks ago.

Things have not progressed any further. With Thilo Kehrer, Thomas Meunier and Colin Dagba in this position, Thomas Tuchel feels as if he has enough options at right-back.

Lozano close to Napoli switch

PSV striker Hirving Lozano is closing in on a move to move to Napoli, according to Eindhovens Dagblad.

PSV are reported to be keen to receive at least €40 million (£37m) for Lozano who has scored 34 goals in 59 apperances in Holland.

A loan move for Jann-Fiete Arp this summer is still possible in order to collect match practice and develop further [Kicker]

Hakim Ziyech confirms Bayern were interested in him but he didn't want to wait: "Yes, that could have happened. I could've waited. But for me and Ajax, it was about time to have some clarity [..] A transfer has never been a sacred goal for me" [@ADnl]

Bayern enquired about Philippe Coutinho through his representatives. The Germans wanted to know what conditions Barcelona require for his transfer and if a loan is a possible option. Barça meanwhile want to include Coutinho in a deal to sign Neymar [@RogerTorello]

Philippe Coutinho was offered by his agent Kia Joorabchian to Bayern and other clubs. Bayern are waiting for a Neymar move and the domino effect that would follow it. If Neymar joins Barcelona, Bayern would prefer Ousmane Dembélé over Coutinho [@FApor_elmundo]

9年都退休啦

The player Iñaki Williams has prolonged his connection with Athletic Club until June 30, 2028. His termination clause is set at 135 million.

Roma and AC Milan have expressed their interest to Liverpool over signing Dejan Lovren, according to @LivEchoLFC.

Talks between the Reds and the Italian sides are not at an advanced stage but there is still 11 days for a deal to be thrashed out.

Liverpool would take €15million plus bonuses taking the deal up to €20m for the centre-back, according to @LivEchoLFC.

Ivan Perišić has already arrived in Munich and underwent his medical this morning. He spoke briefly to Bild: "Yeah, I just had the medical checkup. I'll do my best" [Bild]

除咗曼聯傳過，仲有咩會傳過要佢

'Neymar, go away'

The PSG fans have lost patience with the Brazillian 👀

馬體之前都有幾個球員都係簽超長約好似係

The whole PSG fanbase are chanting "Neymar, hijo da puta" which translates to "Neymar, you son of a bitch" tonight during their Ligue 1 opener against Nimes.

Neto is to undergo surgery this Tuesday on a fractured scaphoid bone in his left hand sustained in training while on the US tour. Doctor Xavier Mir will perform the operation in the presence of the Club Medical Services. Afterwards, he will offer an approximate recovery date.

Ivan Perisic had medicals and he’s going to sign with Bayern Münich. Confirmed, done deal and here we go 💯 #transfers #Bayern
@FabrizioRomano

畢包屈錢技
其實kepa去轟前好似都簽咗長年約
本來淨返1年約時已經話冬季25m去鍠，後來傷咗鍠縮沙，就同畢包續咗超長約 ，違約金加到80m，跟手嗰季就賣咗出去

好似真係打過

甘美治打防中

其實呢件勁唔勁，見傳到咁貴
淨係知 Fifa 打機幾多人用

Juan de Dios Crespo, a lawyer of Neymar’s, has been pictured by @CatalunyaRadio entering FC Barcelona’s offices this morning.

Sports lawyer Crespo, who was responsible for the payment of Neymar's €222m release clause two years ago, is now meeting with Barça but he says: "For another client, and it has nothing to do with PSG", Crespo is a lawyer of PSG but today he has not come on behalf of them. [cope]

甘美治打防中出身

✍🏻💜 Agreement with @ManCity for the loan until the end of the season of the defender Pedro Porro. The Club reserves a transfer option. Welcome, Pedro!

#pucela #RealValladolid

✅ #htafc have completed the signing of free agent striker @FraizerCampbell on a two-year contract.

Campbell’s contract with Town will run until June 2021, with the Club having the option of a further year’s extension.

AS Monaco to activate Sevilla forward Wissam Ben Yedder's €40m clause - deal to conclude in 48 hours (L'Éq)

畢爾包咁耐都唔降班先勁…剩係用巴斯克人…雖然而家好似放寬左

Philippe Coutinho was offered by his agent Kia Joorabchian to Bayern and other clubs. Bayern are waiting for a Neymar move and the domino effect that would follow it. If Neymar joins Barcelona, Bayern would prefer Ousmane Dembélé over Coutinho [@FApor_elmundo]

@cfbayern: True

Bayern enquired about Philippe Coutinho through his representatives. The Germans wanted to know what conditions Barcelona require for his transfer and if a loan is a possible option. Barça meanwhile want to include Coutinho in a deal to sign Neymar [@RogerTorello]

@cfbayern: Not true

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Franck Ribéry is currently in talks with Fiorentina and Lokomotiv Moscow. Ribéry prioritizes playing in the Champions League which the Russian club can offer. Fiorentina are offering the Frenchman a 'long term' contract [@SoccerLink_]

Fiorentina are trying to convince Franck Ribéry to join them. Ribéry has already rejected offers from Dutch, Russian and Saudi teams. [@DiMarzio]

@cfbayern: Semi-true: @FranckRibery has not yet rejected moscow's offer

There is still no planned loan move for Jann-Fiete Arp this summer. Arp wants to show himself in Munich and build on the good preseason he had [@Plettigoal]

真心勁

La Sexta: If players are not sold, Real Madrid will hold off on completing the signing of Van de Beek for next season.

早幾年打埋入歐聯

L'Equipe reports that PSG are searching for a new No. 1 to replace Alphonse Areola and have checked out Gianluigi Donnarumma, Keylor Navas and Thibaut Courtois' positions

Bayern Munich are in negotiations with Barcelona for a loan deal with purchase option for Philippe Coutinho, according to RAC1. #FCBayern #Barca

Monaco are in talks with, and are considering bringing back Tiemoue Bakayoko on loan from Chelsea.

- L’Equipe

嗰陣真係講到阿列沙巴拿加90%去皇咁滯 嗰陣仲心諗三四千萬買返去做拿華斯後備

而家睇返 去唔成皇馬都算四贏

Kepa去車路士 有得踢大會正選
車路士搵到個我覺得好過古圖斯嘅gk
畢爾包足足比本來攞多一倍轉會費
皇馬都搵到個名氣同商業價值大過Kepa嘅古圖斯

近四個夏窗都好撚多愛回家

夏窗

Udinese sign Brazilian midfielder Walace from Hannover 96

No signs of their biggest image of the club anymore (Neymar) in PSG’s own official club store. All Neymar related items at PSG's official fan store have been removed.

究竟皇馬定巴塞呢

Hirving Lozano is getting closer to Napoli! The release clause will be paid to PSV Eindhoven for €42M, talks ongoing with the player about contract details and image rights. Napoli are so confident he’ll be signed on next days. 🔵🇲🇽 #PSV #Napoli #transfers

Because of many requests: Not true: Bayern enquired about Philippe Coutinho through his representatives.

True: Coutinho was offered Bayern. True: Bayern his searching for his position

Update Coutinho: a loan for free would be interesting Option for @FCBayern. The Club is searching for his position

Two modalities are being negotiated for Coutinho: Either a two year paid loan (similar to the James deal) OR a one year free loan with obligation to buy next year. Bayern are not putting too much effort into the matter and would only do a deal if the price is reduced [@sport]

希望皇馬

Bayern has not yet confirmed negotiations with @FCBarcelona because of @Phil_Coutinho

Schalke winger Yevhen Konoplyanka could be on his way to Turkey to join Besiktas, according to WAZ.

Wesley Sneijder has retired from football at the age of 35, according to reports from Holland.

Congratulations on a magnificent career 👏

傳曼聯名宿

曼聯元老隊成員又添一人

荷蘭四小天王退哂休...
日子快到

唔覺好勁，但又唔可以話廢

kepa同畢包贏，鍠買咗個廢龍棄用拿華斯輸到仆街，轟都要硬食違約金

3棍俠只剩返Hunter

PSG striker Edinson Cavani has a contract which ends in summer 2020, and that means the 32-year-old could be set to move on.

David Beckham's Inter Miami FC franchise are reportedly keen to bring the Uruguay striker to MLS next season, says according to Fox Deportes analyst Alvaro Izquierdo.

↩️ | Henry Onyekuru has completed a permanent move to @AS_Monaco for an undisclosed fee. #EFC 🔵

中場果三件
唔該牙木考慮下

Onyekuru departs Everton for Monaco for a fee worth €13.5m with a further €1.5m due to the Toffees if Monaco qualifies for next season UCL. His deal is for five years.

一哥計埋賣人，net spend洗得唔多$

The 29-year-old has been offered a £9 million contract to move to Turkish side Fenerbahce but they are one of numerous parties showing interest.

Sturridge has offers from 13 clubs in total, including DC United in MLS, Real Betis, Bologna, Marseille and Besiktas.

費蘭甸奴

AS Monaco have made an approach for Inter Milan striker Mauro Icardi, according to @DiMarzio

Le Parisien report that Barcelona’s latest offer to PSG for Neymar is Philippe Coutinho + €60m to €80m.

Bordeaux have given Laurent Koscielny a 5-year contract, despite him turning 34 next month, Rennes were only offering 2 years with the option to extend by a 3rd, according to @MorinNmorin68

Wissam Ben Yedder to undergo a medical with AS Monaco tomorrow - €40m release clause activated, but Sevilla are also negotiating the arrival of Rony Lopes as a seperate deal. (RMC)

AS Monaco have made a move on 24-year-old Mexican winger Hirving Lozano & unlike Napoli they don't want to acquire his image rights, according to France Football

34歲簽五年

Niko Kovač confirms the Perišić deal after the game. Only paperwork remains to be done [@__Kumbi__]

Timo Werner given a deadline by Leipzig before their first Bundesliga game on Sunday to make a decision on whether he will extend his contract. Napoli & Roma showed interest but both clubs are not an option for Werner who wants to join Bayern. Still no contact from Bayern [Bild]

希望有四大聯賽簽馬神
上年fifa無得用
馬神靚仔到仆街

Sturridge has offers from 13 clubs in total, including DC United in MLS, Real Betis, Bologna, Marseille and Besiktas, reports @_ChrisBascombe

Napoli are going to finalize Hirving Lozano deal on next days and have also made a proposal to Fernando Llorente as a free agent. Llorente has not decided yet his next club. Talks ongoing 🔵 #transfers #Llorente #Napoli

拿玻里簽羅辛奴好似講左幾個月

果時有其他選擇 (e.g. Pepe)
想迫PSV低d價錢放
同埋羅辛奴一樣有肖像權issue
而家直接買斷價42m

之前簽個ounas又話係妖人

唔知去左邊

唔知咩原因一直想賣
球王片睇幾好波

Napoli are going to finalize Hirving Lozano deal on next days and have also made a proposal to Fernando Llorente as a free agent. Llorente has not decided yet his next club. Talks ongoing 🔵 #transfers #Llorente #Napoli
@FabrizioRomano

📝 DEAL DONE: Valencia have signed Eliaquim Mangala from Manchester City on a 2-year deal.

Kubo, Rodrygo find themselves in limbo under Zidane.

For the club, there is no urgency to loan them out in order for them to gain experience. They believe that Kubo and Rodrigo can stay at Castilla and continue training with the first team

Breaking | Marseille have terminated Adil Rami’s contract with immediate effect after they found him to be in breach of his required duties.

Lecce interested in PSG's Choupo-Moting

Paletta rescinds contract with Jangsu Suning: three Serie A clubs interested

After an experience in China, Gabriel Paletta could be retuning to Italy. The former Milan and Parma defender has in fact rescinded his contract with Jangsu Suning and both Lecce and Sassuolo are interested in signing him. Cagliari could also join the race for Paletta should they sell Romagna.

Werder Brema, contact made with Milan for Conti: the situation

Werder Brema have Conti as one of their targets. In the last hours, the German side has brought forward their interest to Milan trying to get the rightback in Bundesliga. Werder Brema are trying to make progress on that front even if the deal still is in the early stages; the player is also courted by Parma.

Fiorentina requests Dalbert from Inter: the situation

Fiorentina is continuing to work to try and reinforce Montella's team. The latest idea for the defense is Dalbert, currently owned by Inter. The viola directors would like to insert Biraghi in a possible exchange for the Brazilian. At the moment Dalbert is not opening up to a transfer but they are thinking about how to turn a transfer market idea into a reality.

Ivan Perišić after his medical in Munich today [Bild]

波爾多係咪傻撚咗

摩納哥積極番

Liverpool cannot recall keeper Loris Karius, 26, from his loan at Besiktas after Alisson's calf injury and the German is also currently out with a calf injury anyway.

Liverpool set transfer price for Dejan Lovren amidst interest from AC Milan and Roma

The ECHO understands the club would take €15million (£13.9m) plus bonuses taking the deal up to €20m for the centre-back.

Neymar has reached 'point of no return' with Paris Saint-Germain fans, says Jonathan Johnson

Neymar has reached the "point of no return" at Paris Saint-Germain after supporters voiced their frustration with the forward, French football expert Jonathan Johnson told Sky Sports News.

Former Man City star Bony is training with League Two club Newport County

Tottenham ready to double Christian Eriksen's wages and offer him new £200,000-a-week deal in bid to secure his long-term future

Spurs are desperate to extend Eriksen's contract and are willing to offer the midfielder close to £200,000 a week — more than double his current £80,000

By SAMI MOKBEL

入機場

淪落到要踢新港城

入機場啦

⚫⚪ @rafabenitezweb: "Newcastle’s board had a year to sort out my contract but, when we met after the end of last season, they didn’t make me a proper offer.

"After three years of unfulfilled promises, I didn’t trust them." #NUFC

They told me they didn’t want to invest in the academy or the training ground — if they like, I can explain the reason why Mike Ashley refused to do that. Their idea of a project was a policy of signing players under 24 and, in my opinion, the budget available was not enough to compete for the top 10.

After that meeting, I knew they would not come back with a serious offer and, when it arrived, 19 days later, it was for the same salary as three years earlier and with less control over signings. Charnley’s comments in the programme about having a deal agreed for Joelinton in February explains a lot that I couldn’t understand at that time.

When we finished 10th in the Premier League in our first season back, all players and staff were paid a bonus — aside from my coaching team. That felt like a punishment for me not signing an extension.

咁撚賤

Rafa Benitez:

I tried to do my best every day, even staying when we went down to the Championship and saying no to other offers — bigger offers than the one I recently accepted with Dalian Yifang, by the way. If I was only interested in moving “for money”, as Charnley stated, I could have done it much earlier.

Fenerbahce join chase for Daniel Sturridge as Valencia move for Eliaquim Mangala

Daniel Sturridge is ready to make a decision on his next career move but is unlikely to remain in the Premier League with interest from more than a dozen foreign clubs.

狃
幫隊波升上英超唔加人工,又唔科水買人

即係份約越出越閪
同趕人走無分別

今年算使得多咗錢

艾殊利

到咁上下就可能轉做教練

Earlier this year it was widely reported that Arsenal would only have a £45m transfer budget this summer, after failing to qualify for the Champions League, but the club has actually splashed out well over £100m. This thread explains how this was possible #AFC

Wilfried Zaha ‘fully committed’ to Crystal Palace and James McArthur expects club to kick on with new signings

Joelinton 竟然係唔想簽
睇黎肥賓好鐘意rondon+Perez

係都重金買後防/快翼先la肥賓防反
雖然Jolin第一場幾對辦
頭又有 腳下功夫ok

Barcelona director of football Eric Abidal and board member Javier Bordas are travelling to France today to discuss potential Neymar transfer with PSG, Sky Sports News understands

AS Roma in talks with Liverpool over transfer of Dejan Lovren. Deal possible and asking price around £15m now. Lovren recognises he’s fourth choice. [Paul Joyce]

西班牙話幫係肥賓首選

who?

perisic 呀

AS Roma in talks with Liverpool over transfer of Dejan Lovren. Deal possible and asking price around £15m now. Lovren recognises he’s fourth choice. @_pauljoyce

Liverpool name 23-man squad for Super Cup. Dejan Lovren out with illness.👀👀

咁如果贏左
個盃仲有無佢份

係無既

AS Monaco in negotiations to sign Tiémoué Bakayoko on loan

L’Équipe report that AS Monaco have opened discussions about the possibility of bringing midfielder Tiémoué Bakayoko back to the club on an initial loan basis from Premier League side Chelsea.

The outlet describes a possible deal for the 24-year-old as credible, owing to the fact that the player knows the club, manager and league, but no further detail is offered in the report.

OGC Nice in talks to sign Watford forward Adalberto Peñaranda

France Football report that Ligue 1 side OGC Nice are in talks with Premier League club Watford over the possible signing of 22-year-old Venezuelan forward Adalberto Peñaranda.

The Hornets want €20m in order to sell the player, who has not played for them, owing in part to work permit troubles, that ensured he was only cleared to play in England at the end of 2018.

Nice are currently trying to negotiate a loan deal, but will have to move quickly, as the outlet claims that in the coming days the player could be offered to other Ligue 1 clubs of a higher standing.

OGlobo reports that Flamengo executives are travelling to Europe with a view to advance negotiations to sign free agent Mario Balotelli.

Neymar: Barcelona officials travelling to France for talks over PSG forward's return

Neymar's return to Barcelona could take a step closer on Tuesday with officials from Spain travelling to France for talks with Paris Saint-Germain, according to Sky sources.

Atletico Madrid set to close deal with Valencia for Rodrigo

Atletico Madrid are set to welcome a new striker. Yesterday’s report from Marca regarding Rodrigo’s transfer to the Colchoneros have received confirmations today: the Valencia striker is set to arrive for around €60 million, a decision made by president Anil Murphy who will now look for a replacement.

MLS club DC United want to hold talks with Mesut Ozil.
But sources claimed on Monday that Ozil is not ready to consider a move to the States. [@SamiMokbel81_DM]

Lyon to land Jeff Reine-Adelaide for €25m + €2.5m in bonuses

Ouest-France and Le Progrès report that Lyon are on the verge of completing a €25m + €2.5m in bonuses deal for 21-year-old French youth international attacking midfielder Jeff Reine-Adélaïde, in what will be a record sale for Angers SCO.

AS Monaco have also had a similar bid accepted by Angers, but the player waited it out and wanted Lyon to match it, which they have now done. “Jeff” only wants to leave Angers for Champions’ League football and whilst he has yet give the final green light to the deal, that feels imminent.

Layvin Kurzawa is open to leaving Paris Saint-Germain this summer, L'Equipe says.

quitter-le-psg-cet-ete/1048535

我轟睇嚟連前六都唔想要

21-year-old mifdielder Dani Olmo is no longer an option for Bayer Leverkusen with the recent signing of Nadiem Amiri; Dinamo Zagreb wanted more than €30m, according to Kicker.

Sergio Gómez has joined @SDHuesca on loan until June 2020.

We wish Sergio the best of luck this season and look forward to his return to Dortmund!

There are currently advanced talks between Bayern and Barcelona for Philippe Coutinho but still no agreement between Bayern and the player. Barcelona are also waiting for negotiations with PSG over a potential Neymar deal to evolve. Everything is open [@Marta_Ramon]

呢條友麻撚煩

條友都廢嫁啦 遲早去中超嗰啲

早少少出聲話走
利應該會買佢

唔會啦，享利要買遊艇

穿梭機都夠錢買了

拎完歐聯仲想果個縮骨psg再畀錢
會唔會諗多左呀

笑死
又真係幾姑寒

ATALANTA WANT STURRIDGE

Atalanta are interested in signing Daniel Sturridge, according to Sky in Italy.

The 29-year-old striker is a free agent after leaving Liverpool.

Dejan Lovren: Roma in talks with Liverpool over possible deal

David Moyes says he would be open to speaking to David Beckham's Inter Miami about becoming the manager of the newly-formed Major League Soccer side.

阿狗啲棄將成哂材
基拿比 賓拿沙 呢件

佢唔會去做後備啦

Sky's @Sky_MaxB on Coutinho: It's a very, very complicated deal. In Spain the rumor is circulating that a one to 2-year loan has been accepted. We can't confirm that. From Coutinho's camp, we've been told that a possible deal - whether with Bayern or PSG - is still very far away

佢psg冇咗正選好耐

呢件唔可惜啦，係阿狗果陣踢都無得踢
無咩好怨。。。

According to @OuestFrance, Arsenal have a 10% sell on clause on Jeff Reine Adelaide. He´s reportedly moving to Lyon in a €25m deal plus bonuses.

Manchester United keeper Joel Pereira has joined Hearts on loan for the rest of the 2019/20 season, with the move subject to international clearance.

Jugones: Real Madrid are not planning on signing Paul Pogba.

所以咪要走囉

PEREIRA CLINCHES LOAN MOVE TO SCOTLAND

Manchester United keeper Joel Pereira has joined Hearts on loan for the rest of the 2019/20 season, with the move subject to international clearance.

OFFICIAL: Welcome to Salzburg, Max #Wöber! The 21-year-old central defender has joined from FC Sevilla and has signed a contract running until 2024.

Sampdoria, agreement found for Bordeaux's Kamano

An agreement has been found between Sampdoria and Bordeaux for François Kamano. The 1996 born attacker will arrive to reinforce Eusebio Di Francesco's attack; the two clubs will be working over the next few hours to define the final details for the transfer. The Guinea international played in 51 matches last season, scoring 13 goals.

秒

Atalanta are interested in signing Daniel Sturridge, according to Sky in Italy.

The 29-year-old striker is a free agent after leaving Liverpool.

FC Internazionale Milano announces the departure of forward Facundo Colidio on a season-long loan to Koninklijke Sint-Truidense Voetbalvereniging.

The two sides are now meeting in a private room that is more difficult to access and the meeting has been going on for almost 4 hours now. It remains to be seen if both parties will reach an agreement tonight.

@barcacentre

A spokesman for FC Barcelona has confirmed to @SZ and @kerry_hau that his club is in contact with Bayern for Philippe Coutinho: "There is interest on the part of Bayern, but no agreement"

As alternative on the wing, Bayern considered the name of Ousmane Dembélé in recent weeks. The bosses however are not in agreement over the player. It's unclear whether Barcelona would sell him, but Bayern will be watching the Neymar deal and the potential domino effect [Kicker]

Finally, other alternatives could be Gareth Bale and Paulo Dybala who are looking for new clubs.

Rummenigge is a fan of the Argentinian, said 2 years ago: "If I think of one player I would like to bring to Bayern, I think of someone like Dybala." [Kicker]

Paul Pogba will not be leaving Manchester United this summer

Balotelli: new contacts with Flamengo, Brescia to also make an attempt to sign the striker

其實拜仁買左Lucas pavard 二個都係中堅踢左右閘位又好出色
但拜但左右阿拉巴同甘美治
中堅又有蘇利 ， 仲有老將保定
果二位新兵點擺，咁貴買返來

甘美治返去踢防中

點解會輸比Bernat

Man City have avoided a transfer ban for breaching FIFA transfer rules

跟過哥帥嘅球員
腳下技術通常比其他人好

Sule + Pavard + 2CB
Boeteng

點計到Sule+pavard仲有2CB，除咗Lucas仲有咩

馬天尼斯仲係咪度

Bayern want Philippe Coutinho on a 2-year loan deal however the player's preference is not to move to Germany [@SkySportsNews]

DONE DEAL: #Valencia have signed defender Jaume Costa from #Villarreal on season-long loan deal with option to buy

想打=
啱啱先發現打錯咗
Boeteng應該走啦

How about Neymar?

大巴黎個陣好怪

唔係1月先去咗西維爾咩

lucas個正選中堅穩閪陣，搭蘇利
pavard就真係尷尬
一係三中堅

Real Madrid confirm Andriy Lunin will be sent on loan for a year to Real Valladolid. Best of luck!

Jugones: Kubo stopped his loan move to Valladolid.

Wissam Ben Yedder has passed a medical with AS Monaco today ahead of a €40m move from Sevilla (RMC)

Manchester United target Sean Longstaff and brother Matty in talks over new deals with Newcastle United.Newcastle United are in talks about handing Sean Longstaff a new contract, which could be worth as much as £80,000 a week.

Philippe Coutinho: Bayern Munich interested in signing Barcelona playmaker

Bayern Munich are interested in signing Philippe Coutinho on loan, should he not be involved in a potential swap deal with Paris Saint-Germain which would involve Neymar returning to Barcelona, according to Sky in Germany.

KLOPP COY ON LOVREN DEPARTURE

Dejan Lovren has been left out of Liverpool's squad for their Super Cup match against Chelsea on Wednesday, and Jurgen Klopp was coy on whether the defender will stay.

When asked whether he expected Lovren to remain at the club over the coming weeks, he said: “No idea. It’s [his omission from the squad] because he is ill. We will see what happens in general, not just in this window.”

Red Bull Salzburg midfielder Diadie Samassekou is set for a €14 million move to Hoffenheim, RMC Sport reports.

The 23-year-old has been on the radar of several clubs across Europe in recent months, including AC Milan, Leicester and Borussia Dortmund.

HEARTS INTERESTED IN MAN CITY STRIKER

Hearts are exploring the possibility of signing Japanese striker Ryotaro Meshino on loan from Manchester City.

skysports

買2個踢閘踢到攞世界盃嘅中堅番嚟
都唔知要佢打閘定打中堅好

Now that Bayern Munich have signed Ivan Perisic, further attacking options are being looked at. Philippe Coutinho, Ousmane Dembélé, Gareth Bale & Paulo Dybala have all been discussed, according to Kicker.

#Brescia have made an important bid for Mario #Balotelli. He'd be back at home, Mario is now considering this offer. Talks ongoing... 🔵 #transfers #Balotelli

Juventus sporting director Fabio Paratici met with AS Monaco to discuss Daniele Rugani, Mario Mandzukic, and Blaise Matuidi, according to @DiMarzio.

Roma, Batshuayi the latest name for the attack

Michy Batshuayi is the latest name to be thought of by Roma for the attack. A signing that could lead to a domino effect regarding attackers Edin Dzeko, Mauro Icardi, and Gonzalo Higuain, the Giallorossi could pursue the Chelsea-owned Belgian striker regardless of the possible departure of their Bosnian number nine.

Roma-Galatasaray: negotiations continue for Nzonzi

The negotiation to bring Steven Nzonzi to Galatasaray is proceeding very well. Regarding the possible transfer, Roma would like to set the operation on the basis of a loan with financial considerations, while the Turkish side want to acquire him for free while paying his full salary. The two clubs will work to resolve the deadlock, in order to satisfy even the footballer, who would accept the transfer to Istanbul.

Lyon to return Pape Cheikh Diop to Celta Vigo

L’Équipe report that Celta Vigo are set to land 22-year-old midfielder Pape Cheikh Diop back from Lyon.

The ex-Spain youth international is due to return to the La Liga club on loan with a €9m option to buy, making him clearly not part of Sylvinho’s plans for the 2019/20 campaign.

Bordeaux looking at Maxime Gonalons, but Morgan Schneiderlin won’t be joining

RMC report that Ligue 1 side Bordeaux are considering a move for French midfielder Maxime Gonalons.

The AS Roma man had a failed loan spell with Sevilla last season and the 30-year-old is looking for a new club.

A loan with an option to buy could be envisageable for Les Girondins, but for the moment there has been no formal contact between the relevant clubs.

Once placed on the shortlist by Bordeaux, Everton’s French midfielder Morgan Schneiderlin will not be joining FCGB as he wants to stay in England and fight for his place with the Toffees.

Barcelona fail to make progress in Neymar deal after a day of negotiations

RMC report this evening that Barcelona have failed to make progress in their attempts to sign Brazilian attacker Neymar from PSG despite a day full of face-to-face negotiations in Paris.

Roma and Monaco set to battle for Arsenal target Rugani

Romeo Agresti

酒井高德>神戶

岩啦 依家個左閘初瀨亮廢到仆街

都幾浪費

Hackers tried to rob Amiens of €2m from their Tanguy Ndombele sell-on percentage fee

Ben Sir

AS Monaco have signed Wissam Ben Yedder from Sevilla for 40 million euros.The 29 year old French striker has signed a 5 year contract with Monaco.Ben Yedder becomes 5th signing for Monaco.

(Official)

Pavard同Lucas分別亦都係兩閘嘅backup
成條後防嚟講得Lucas Pavard Sule Boateng Kimmich Alaba 6條友
丁馬計防中，近幾季都係佢打防中多
換言之6個人打4個位，其實係唔夠架
所以放埋保定而又唔買人係令隊波執柒咗佢嘅玩法
所以都幾肯定佢唔會走

好嘥
英超6弟或以下所有隊，佢都肯定有正選踢

Though there has been no official announcement yet from Espanyol, an official statement for investors of Rastar, the company owning Espanyol listed in Shenzhen stock market, announced that Borja Iglesias, Espanyol's top scorer, has been sold to Real Betis for €28.14m.

Real Betis finally getting their man; Borja Iglesias joining for €28m. €20m up front, and then another €8m next season. Excellent signing and one the club simply had to make.

Sturridge is out of contract but a move to MLS is on the table. (via @JeffreyCarlisle)

貝迪斯大搞

Official | AS Monaco sell Portuguese attacking midfielder Rony Lopes to Sevilla for a reported €20m

Bayern Munich are planning three scenarios for the purchase of Leroy Sane: Now, Winter window in January and Summer 2020 window.

[@SPORTBILD via @cfbayern]

賣左盧斯素要補強姐

OFFICIAL: Lyon have reached an agreement to sign Jeff Reine-Adelaide from Angers. Now he just needs to pass a medical this afternoon.

Arsenal could also hijack the deal if they feel he's worth matching the fee for due to a clause in his contract when he left the Gunners.

ℹ OFFICIAL ANNOUNCEMENT: Real Sociedad and @MontpellierHSC have reached an agreement for the loan of @gerorulli. Best of luck, Gero! 💪 #AurreraReala #RealSociedad

33-year-old central defender Adil Rami has been offered to Toulouse & is in talks with Nice, Rennes & Tigres, according to La Dépêche du Midi

Callum Hudson-Odoi: Bayern reached an agreement with the management of the player which made Brazzo go public with the transfer. Chelsea were so upset that they refused any further talks with Salihamidžić. They kept the player and now he's close to extending his contract

Via @cfbayern

唔係簽唔到人咩？
買都似要等1月先註冊到？

Steven Nzonzi to Galatasaray, here we go! Total agreement for the loan of the French midfielder. Nzonzi has already accepted the contract and he’s ready to fly to Turkey. 🇹🇷 #Galatasaray #transfers

Rodrigo's move to Atletico Madrid is only a matter of hours away

Mario Balotelli close to joining Brescia after turning down Flamengo

Mario Balotelli is set to join Brescia on a three-year deal after turning down an offer from Flamengo in Brazil.

Elneny點算去費倫巴治定比錫達斯

OFFICIAL: Ramy Bensebaini has signed a 4-year contract with Bundesliga side Borussia Monchengladbach, joining them on a transfer from Rennes for a transfer fee of €10 million

撞位，加拉搭應該唔要了

不到黃河心不死

死拜狗你地真係好能煩
1.5億比得起咪帶走辛尼囉

我唔信帶得走
除非哥帥唔教

之前講左150M英鎊
拜不肯

An appointment that Bayern had in their calendar shows how confident the club was regarding Leroy Sané. If everything had gone smoothly, the player would have had a medical in Munich last Friday. Now after the injury, Bayern are considering their options [@cfbayern]

曼城正仆街 本身傾好左 夾硬出整傷球員 正垃圾

真係好仆街 損人不利己
為咗唔俾拜買 自己唔用半年都在所不惜

拜狗ON9到

其實我覺得如果唔係傷 辛尼已經走咗
睇新聞我估辛尼離心都唔細

In recent talks between PSG and Real Madrid for Neymar, sporting director Leonardo asked to include Vinicius Jr plus a big cash amount, which was declined by Florentino Perez. [@JulienMaynard]

Wilfried Bony: Striker could move to Europe after spell at Newport County

"My agent is talking with some clubs in Italy and Turkey also. We are waiting for the best offer and then after discussing it, we will try to go there and sign. I hope to find a club as soon as possible."

Marcos Rojo could join Fenerbahce on loan, report Turkish newspaper Posta.

#sk23 #shinjikagawa #香川真司 #RealZaragoza

Official: Real Betis and Espanyol have finally agreed on the transfer of Borja Iglesias: 20 million + 8 million in bonuses.

Fernando Llorente unlikely to make Tottenham return as Italian clubs fight for striker. The veteran striker, 34, was released at the end of his £100,000-a-week contract on June 30 but Spurs did not announce his departure, after offering him a fresh one-year deal on reduced terms.

• 1st option: Make an offer this summer, less than the €145m that was demanded by City before the injury.
• 2nd option: January offer after closely following the rehabilitation of Sané.
• 3rd option: Wait till the summer but risk that Sané could change his mind.

[@cfbayern]

唔係bonus，係分期
而家俾1814萬，之後分兩期俾埋1000萬
愛斯賓奴間中國公司出咗聲明

間支那野賣夠人未
今年打歐霸真係諗住all in 武球王

有我们武球王 西班牙人必打倒巴萨当西甲一哥！

洛蘭迪都10萬鎊
英超球會財力真係痴撚線

個頭做乜鳩？

果陣就係出高人工都吸引到佢去熱唔去車

肥佬計過哂數，唔要肥賓個教練組可以慳好多人工，加埋賣球員收返轉會費，騰出薪金空間，今個夏天肥佬其實無點洗錢

Antwerp looking to sign Defour from Burnley

Royal Antwerp are hoping to land midfielder Steven Defour from Burnley, reports Het Laatste Nieuws.

型到你

Rosenborg turns down Bony

Norwegian side Rosenborg turned down a chance to sign Wilfried Bony, according to Dagbladet.

Steven Nzonzi to Galatasaray 🔜🇹🇷

Profesyonel futbolcu Steven Mike Christopher Nkemboanza Nzonzi’nin kulübümüze geçici transferi konusunda futbolcu ve kulübü A.S. Roma S.P.A. ile resmi görüşmelere başlanmıştır.

睇落似40-50歲

咁快敗走一線聯賽

Man City were fined £315k but avoided a ban for transfer breaches; Chelsea currently appealing one-year transfer ban

Chelsea are following developments at Manchester City with interest after the Premier League champions avoided a transfer ban for breaching rules on under-18 signings, Sky Sports News understands.

#mufc and Victor Lindelof's agent are discussing a new contract extension. His salary will take a significant increase and the length will be longer than his first one #mulive [aftonbladet]

'I could have gone to Italy or Spain' - Van Persie has no regrets over leaving Arsenal for Man Utd

#Brescia set to sign #Balotelli: the details
Balotelli will sign a three year deal with Brescia with an annual base salary of €1 million after taxes that could go up to €3 million should he hit certain bonuses. The announcement could arrive as early as later today.

As of early this afternoon, Arsenal were still yet to respond on this issue. They contractually have 14 days to make a decision, without their sign-off, Jeff Reine-Adélaïde's €30m move to Lyon cannot be concluded.

Mario Mandžukić's move to Bayern is close to being completed. Niko Kovač was a factor that convinced Mandžukić to make the move. Another factor is that Bayern only has one striker which would allow him more minutes with the side. [@cmdotcom]

賣hermoso, Iglesias
拜仲話想要Roca
前中後就黎畀人拆曬骨

Former Liverpool striker Sturridge closing in on move to Trabzonspor

Nizaar Kinsella

Leicester City midfielder Andy King in talks over Rangers loan switch

Tosun nearing Frankfurt move

Cenk Tosun is nearing a switch to Eintracht Frankfurt, according to FR.

Gary Neville says he has no desire to return to coaching again.

bbc.in/2YM5kOX

Nice advancing on Dalbert: important offer on wages submitted

Nice is targeting Inter's Dalbert, who has been subject of heavy interest from Fiorentina. The club's new owner wants a return for the Brazilian, and has made an important offer on wages. Dalbert prefers the destination in France over Fiorentina. However, Inter and Fiorentina are looking to convince him to move there, given as well the negotiations over Biraghi.

Fiorentina, the latest on the pursuit of Diego Rossi from LAFC

Fiorentina continues to negotiate with MLS franchise Los Angeles FC for Diego Rossi. A player familiar with the owner of Fiorentina Rocco Commisso, the Uruguayan has seen his price tag lowered from €15m to €12m. Fiorentina's offer is €8m plus add-ons: there is optimism around the deal and it could close before the end of the transfer window.

NICOLO ZANIOLO SIGNS CONTRACT EXTENSION

AS Roma are delighted to confirm that midfielder Nicolo Zaniolo has signed a new long-term contract with the club.

Zaniolo, 20, has put pen-to-paper on a five-year deal with the Giallorossi that runs until 30 June 2024.

Fiorentina are offering €8 million plus bonuses for Diego Rossi while @LAFC are asking for €12 million, according to @ManuBaio.

Neymar: Paris St-Germain reject Barcelona & Real Madrid bids for Brazil forward

Three more new players are expected: Mandžukić, a „modern number 6“ and a big signing (The deal with Coutinho is difficult, which keeps the original plan with Leroy Sané alive) [Kicker]

AS Monaco have opened contract extension talks with 33-year-old forward Falcao, who has an offer from Galatasaray on the table, according to L'Équipe.

In reality, El Tigre would like to stay, but wants ASM to match the 3-year offer on the table from Turkey. @GFFN

基迪拉

高大中鋒

Atalanta, talks ongoing for Roger Martinez

Atalanta is looking to South America to reinforce their attack. Specifically, they are interested in Roger Martinez of Club America. The Colombian has given positive feedback over a possible transfer to Italy.

Right now the sticking point is between the two clubs. Atalanta would like to pay less than 15 million for the attacker, but Club America do not want to let him go easily as their other striker, Castillo, is injured. The Bergamo based club is working to reach an agreement, and another Columbian could soon join Zapata in attack.

Bayern's efforts to sign Marc Roca are currently on hold. The player's €40m release clause is considered too high by Bayern while Espanyol refuse to negotiate under any circumstances [@kerry_hau]

Bayern are interested in Coutinho & the player could well imagine a move to the Bundesliga. Kicker learned from the player's family that there are talks only with PSG & Bayern. If the planned Neymar deal to Barça including Coutinho fails, Bayern will have a good chance [Kicker]

AS Monaco have made a formal loan offer to Chelsea for Tiémoué Bakayoko; the Frenchman knows that he is destined for another campaign out on loan as Frank Lampard is not counting on him.

He's delaying a decision to see if a Champions' League playing club comes in, per L'Équipe.

Zinedine Zidane called Sadio Mané earlier this summer

Our colleagues at Soccer Link report that Real Madrid boss Zinedine Zidane spoke with Senegalese international attacker Sadio Mané earlier this summer about a possible move from Liverpool to Real Madrid.

The outlet claims that after this phone conversation, Mané has been convinced about moving to Los Blancos.

However, Real Madrid President Florentino Perez is totally unconvinced about the need to sign another winger this summer after the arrivals of Rodrygo Goes and Eden Hazard.

Liverpool have no intention of selling the ex-Southampton player, unless there is an exorbitant bid.

Daniel Sturridge: Ex-Liverpool striker in talks with Trabzonspor and Besiktas

Paulo Dybala no closer to Juventus exit, says sporting director Fabio Paratici

He said: "I could talk to him, but if the market goes a certain way then what I say counts for nothing, because in the end we need to cut six players.

"This will also depend on who will receive huge market requests, it won't be just a matter of choice.

"Obviously I would like to keep them all. Our big problem is that we don't have players who grew up in this club. We only have one player who grew up in the club."

Agent for Arsenal star Mesut Özil meets with D.C. United officials

Manchester United and Sweden centre-back Victor Lindelof, 25, is set to sign a new contract with a significant increase on his £75,000-a-week wages.

Ivory Coast striker Jonathan Kodjia could be on his way out of Aston Villa, with Turkish club Besiktas interested in signing the 29-year-old.

點解要走

學中田英壽

愛奴gg

都30歲啦

Bayern have decided to wait for Philippe Coutinho until the end of the window. If the deal between Barça and PSG for Neymar, in which Coutinho would go the other way, breaks down, Bayern could strike for the midfielder and loan him for two seasons. [@sport]

Various clubs have enquired about Michy Batshuayi, and AS Roma was one of them, but the player is still focused on fighting for his place at Chelsea and willing to stay. Frank Lampard wants to retain his three strikers.

Roma are continuing to pursue a loan deal for Liverpool defender Dejan Lovren, Sky Sports News understands.

Valencia striker Rodrigo's transfer to Atletico Madrid is still pending with the Madrid outfit blocked by financial fair play regulations, according to Superdeporte.

Former Sunderland captain Lee Cattermole is training with Eredivisie side VVV-Venlo after leaving the Stadium of Light at the end of last season.

Jadon Sancho: Borussia Dortmund turned down approach from 'super club' for forward

Borussia Dortmund CEO Hans-Joachim Watzke has revealed he turned down an approach for England international Jadon Sancho from a 'super club' earlier this year.

"There aren't many 19-year-olds with such a potential," Watzke added. "He is also not a player from the region or one who would have any connection to it.

"When you have a player like Jadon Sancho, you must reassess the situation every single year.

"Everything else would not be honest. If a foreign player is not convinced that the club is right for him at the exact time, it just does not make any sense."

Napoli signing Hirving Lozano for €42M would put them over €100M spent this summer mercato.

Napoli have already signed Kostas Manolas for €36M, Elif Elmas for €18M, and Giovanni Di Lorenzo for €9M. (📰 | Gazzetta)

Various clubs have enquired about Michy Batshuayi, and AS Roma was one of them, but the player is still focused on fighting for his place at Chelsea and willing to stay. Frank Lampard wants to retain his three strikers. #cfc

@HLNinEngeland

Galatasaray are confident that Elneny is open to a move but have yet to reach an agreement with #AFC over the terms of a potential loan [via @Turkish_Futbol1]

The Standard say Arsenal will bank around £5m from Jeff Reine-Adelaide's £25m transfer to Lyon after negotiating a 20% sell-on clause last summer.

Macclesfield Town have announced they have parted ways with manager Sol Campbell.

如果簽唔到尼馬 反而仲放埋古仔？ 咩邏輯

Another new deal agreed... 🤝📑✍️

Cengizunder has signed a contract extension with #ASRoma that runs until 2023! ⚡️🐺⚡️

Mesut Ozil and Sead Kolasinac have returned to training after being stood down from duty on Sunday, with Arsenal optimistic the pair will be cleared to play again soon.

Dortmund left-back Raphael Guerreiro has been offered a new contract at the German club amid interest from PSG, German outlet BILD have reported.

Thank You Sol

Macclesfield Town can confirm that after eight months with the club and successfully leading us to League Two safety last season, we have mutually agreed to part ways with manager Sol Campbell.

Bayern Munich have a good chance of signing Philippe Coutinho (Barcelona) if his move to PSG in a swap deal for Neymar falls through - Kicker

Parma are pursuing experienced free-agent left-back Fabio Coentrão, according to @DiMarzio.

黑人做教練真係冇邊個成功
除咗古烈治同列卡特短暫ok過之外
好似得而家韋拉叫順順利利

當時掙扎護級西布朗既Darren Moore

即係一定放古天奴走 爭在去巴黎定拜仁
有尼馬就如虎添翼 冇尼馬都接受到
卦

爭啲唔記得咗
不過呢啲太短暫 我覺得唔可以作準
新官上任三把火 仲要係球會名宿
一上台真係會有種額外力量俾到隊波
好似初初娃娃sir咁
但耐咗啲功力就會現形

狼隊 紐奴

咁低人工都無人簽巴神

係咪第二度效力？

竟然冇英超簽佢？
唔駛轉會費喔

Official: As reported a couple of days ago as being on the cards, Hoffenheim have secured the signing of Diadie #Samassekou (23yo) from Salzburg!

Incredible signing if the reported €14m fee is to be believed. #inundaut

係

簽得成就係

喔

The club would like to buy the player now and accompany him during the optation and rehabilitation. condition:
@LeroySane19 should be cheaper

@cfbayern

巴點都要清人，薪金個邊支出好大，唔借/賣走啲人好難pass個ffp

James' situation has changed. He will stay and is in Zidane's plan. [Cope]

Serie A side Lecce are not interested in signing PSG attacker Eric Maxim Chiopo-Moting, according to French outlet Canal Supporters.

Lecce sporting director Mauro Meluso reportedly said in a news conference: "He is a strong player, but he does not interest us."

呢隻抵到

人工貴

on9 借你老味咩

Real Madrid are prepared to let Luka Jovic leave on a loan deal, just months after signing for €60m, according to reports.

Marca cite reports in ‘Serbia's two main newspapers’ which both lead on the news that the striker has not impressed Zinedine Zidane in pre-season.

The Serbian has joined Los Blancos in a €60m deal from Eintracht Frankfurt but was not likely to be a regular first-team starter this season ahead of Karim Benzema.

Mario Balotelli will join Brescia. Never been in doubt. Here we go! 🔵 #transfers

@FabrizioRomano

上陣到一定次數之後強制買斷

btw使唔使咁惡

事實係佢真係好難取代

左翼打誰

有無可能留黎做後備唔好？
簽多件前鋒咯一係 意甲個邊大把

無人可以搶得贏正氣馬

呀豬呀狗都好過用佢打左翼

Push

Alexis Sánchez wants to leave Manchester United before European window closes

Rangers Sign Andy King

RANGERS are today delighted to confirm Andy King has joined the club on a season loan.

The midfielder joins up with the squad from Leicester for the 2019/20 campaign, subject to international clearance.

SCHALKE TO SWOOP FOR N’SOKI

Schalke have emerged as a possible destination for Paris Saint-Germain full-back Stanley N'Soki, according to RMC.

The 20-year-old defender, who almost joined Newcastle United this summer, is wanted by Bundesliga club.

Lecce, PSG open to loan of Choupo-Moting

Lecce is looking to reinforce its attack, and is attempting to sign Eric Maxim Choupo-Moting, who is owned by PSG. The Ligue 1 club has given approval for sending the 1989-born player on loan, and discussions with the player and his entourage are becoming more serious. Choupo-Moting is an objective for the club coached by Fabio Liverani.

COPE: Real Madrid has considered Monaco’s latest offer for Mariano unacceptable. The French club has not sent another offer. Mariano remains firm in his stance of wanting to stay at Real Madrid.

德甲上遊 > 英超降班隊 > 法甲豪門 > 意甲下遊
卓普慕亭個生涯都幾特別

Nice closing in on loan of Adam Ounas (Napoli)

L’Équipe and Soccer Link report that OGC Nice are in the process of finalising the loan with €20m option to buy signing of Algerian international winger Adam Ounas from Napoli.

OGC Nice close to deal with RB Leipzig for Jean-Kévin Augustin

L’Équipe report that 22-year-old French attacker Jean-Kévin Augustin is closing in on a move from RB Leipzig to OGC Nice.

On Timo Werner: A transfer this summer would significantly be more expensive as we advance towards the end of the transfer window. RB Leipzig are currently asking for €40m while Bayern have not made a concrete offer and are not willing to pay more than €25m [Bild]

Despite the rumours linking Mario Mandžukić with a return to Bayern, BILD were told by the club last weekend that the Croatian striker is not a topic [Bild]

Sol離開因為球會欠薪

早兩年吹到大一大
點知完全無外會吼

世界盃露哂底
淨係識打反擊

轉會窗成日都乞拜仁買佢真係好核突

有咩勁？
點解當初大巴黎會買佢？

得4個常規中堅，高美斯同馬迪普都易傷
仲借走傻撚咗咩？
屌下利同羅馬啫

仲有個馬里安奴嘅

乜料.....唔係算踢得幾好咩？

因為免費+杜曹

Eintracht Frankfurt sporting director Fredi Bobic on Luka Jovic loan rumours, to RTL Nitro: "I will not say yes and I will not say no."

@swearimnotpaul

Tyrone Mings has the potential to earn an England call-up now he has the chance to play regularly in the Premier League for Aston Villa, says Dean Smith.

#Matuidi rejected #Monaco’s offer as he wants to stay at #Juventus for 1 more year.

[L’equipe]

世界級中堅

Club Brugge are looking for a new defensive midfielder. They have two targets, according to colleague
@niels_27 from @hlnsport: Daniel Amartey from Leicester City and Giannelli Imbula from Stoke City. #lcfc #scfc

咁勁

如果佢加盟皇馬，巴塞球迷肯定好鐘意佢

如果係西班牙國家打吡呢個場面，皇馬球迷衝落場殺佢都似

贏過世界杯

Jordon Ibe is wanted by Celtic on a loan deal - according to The Scottish Sun.

Liverpool have called off transfer talks with Roma over Dejan Lovren. Liverpool frustrated by Roma’s failure to come up with a significant plan after indicating they would buy for £15m. Never an official proposal, so sale is now off. [Dominic King]

都冇出場

Liverpool goalkeeper Adrian is a doubt for Saturday's Premier League game against Southampton after he was injured by a fan at the Super Cup. #TheScoreKE

可唔可以睇晒上文下理先9up？

重召Karius未?

Karius 都傷左

記者有無打鳩佢？

On9

決賽sub 毒撚喎
咪撚9up

Liverpool end talks with AS Roma over the transfer of Dejan Lovren. Despite suggesting they would pay around £18 million, the Serie A club has failed to table an official proposal and instead used intermediaries to negotiate a small loan fee.

cls玩rugby

Leroy Sane will have knee surgery in Austria over the weekend, after choosing to see the doctor that looks after the German National Team.

It is understood that Sané will be treated by Dr. Fink - who also performs major surgery on behalf of Bayern Munich.

[@BenRansomSky]

Dr. Fink好似就係神醫？

哥狗用開既神醫係Dr Cugat,呢個係巴塞既醫生

AS Roma can confirm that an agreement has been reached with Turkish club Galatasaray for the temporary transfer of midfielder Steven Nzonzi.

Nzonzi will join the Turkish club on an initial season-long loan deal, which runs until 30 June 2020.

Kicker confirms the news of Sky. Mickaël Cuisance is about to join Bayern for a fee of around €10m.

@iMiaSanMia

Adrian says he thinks he'll be ready to play tomorrow.

"Yeah, I think I have many chances.

"I feel mentally ready and I also hope today with the treatment of the ankle it's going to be much better.

"But I'm very optimistic to start playing tomorrow again."

#LFC

29-year-old English forward Daniel Sturridge has been offered to AS Monaco, but Leonardo Jardim is not interested, according to @mohamedbouhafsi

自爆

AS Roma are delighted to announce that striker Edin Dzeko has signed a contract extension with the club.

Dzeko, 33, has agreed a new three-year contract with the Giallorossi, which runs until 30 June 2022.

Bayern Munich Will Pay A €20m Loan Fee For Coutinho And Can Sign Him Permanently For €120m

又一件文盲

We are also delighted to announce the imminent signing of Mickaël Cuisance from @borussia_en.

@FCBayernEN

一簽簽兩件

The Turkish side also have the option to extend the loan for an extra year for a price of €500K with the option to buy then dropping to €13 million.

Huddersfield Town have sacked boss Jan Siewert.

Full story bbc.in/2KDDUlt #HTFC

Huddersfield have sacked Jan Siewert after just seven months

His record:
1️⃣9️⃣ Games
1️⃣ Win
3️⃣ Draws
1️⃣5️⃣ Defeats

踢咗兩場英冠就炒

Brendan Rodgers tells Islam Slimani and Adrien Silva they are free to leave Leicester City

Inter's plan B, options for striker include Alexis Sanchez after Dzeko signs extension

There are four players that Marotta and Ausilio are studying, the first is Alexis Sanchez from Manchester United, then Llorente who is a free agent. The third player on the list is Ante Rebic, there has been ongoing contact for some time. Lastly as Icardi could open to a Napoli move, there would be talks over a Milik swap. Inter will look to make an addition in the remaining days of the transfer window.

Jadon Sancho to leave Borussia Dortmund next summer with rivals Manchester United and City at the front of the queue

By Sami Mokbel

The news will spark a scramble for his signature with Europe's elite clubs, among them Manchester United and Manchester City, set to join the race for the 19-year-old forward, who will cost in excess of £100million.

Bayern are not done in the summer transfer window even after the signings of Philippe Coutinho and Mickaël Cuisance [@cfbayern]

好羨慕

阿祖安施華

Coutinho's loan move to Bayern will cost them €20m up front, with an option to buy of €120m!

🗞 Sky Sport Germany

#FCB

開季3場未嬴過
隊波咁既班底第一年留到英超已經好-6

21-year-old Ajax striker Kasper Dolberg's negotiations to join OGC Nice "going in a very good way," according to a source close to the talks speaking to Nice-Matin.

阿積士拆骨

命仲要billing mooy走曬

其實哈多士而家人腳好普通

Renato Sanches wants to leave Bayern

"The situation is not good for me, this is the second time I've wanted to leave the club and they have not let me go," he said. "Five minutes is not enough for me!"

波台質素已經

Coutinho transfer:

• Loan fee: €20m
• Option to buy: €120m
• Salary: According to BILD, Coutinho earns €13m NET per year at Barcelona. At Bayern, he will not earn much less than that, which comfortably makes him the new highest paid player at Bayern.

Renato Sanches has been fined 10,000 euros by Niko Kovač after his angry statement last night.

Kovač spoke to his players this morning, told them he had turned a blind eye to the critics against him and the lineup last year, but not anymore now [Bild]

Official: FC Bayern have completed the signing of 16 year old Celtic defender Liam Morrison.

"I'm really looking forward to wearing the jersey of this big club soon" - said Morrison

Inter Milan are considering making a bid to sign Alexis Sanchez from Manchester United, according to Sky in Italy.

The Chilean is one of a number of options the Nerazzurri are looking at after Edin Dzeko ended speculation linking him with a possible move to the San Siro by signing a new three-year contract with Roma.

Besides Sanchez, Inter are understood to be considering Ante Rebic from Eintracht Frankfurt, RB Leipzig's Timo Werner, Arkadiusz Milik at Napoli as well as free agent and former Tottenham striker Fernando Llorente.

Rennes are poised to sign Maxime Gonalons from AS Roma, according to L'Équipe

BREAKING | Balotelli to Brescia will be announced TOMORROW 💥

Here's a funny story: the ONLY reason it's not being announced today is because #17 is considered unlucky in Italy so they decided to push it back a day

@IFTVofficial

After Coutinho and Cuisance, Bayern now want to sign Mario Mandžukić as Lewandowski backup. Juventus reportedly ask for €10m.

Brazzo: "I cannot talk about that because he is a Juventus player. He's certainly my friend, we played together in Wolfsburg." [Bild]

After Coutinho and Cuisance, Bayern now want to sign Mario Mandžukić as Lewandowski backup. Juventus reportedly ask for €10m.

Brazzo: "I cannot talk about that because he is a Juventus player. He's certainly my friend, we played together in Wolfsburg." [Bild]

True (via @cfbayern😉)

Inter Milan's representatives are in the UK to hold talks with Manchester United over the transfer of Alexis Sanchez, according to Sky in Italy.

國米又幫手接貨
多謝哂

A loan deal with an option to buy is on the table for Alexis Sanchez and it is now down to United and Inter Milan to agree the move. #mufc [Fabrizio Romano]

正接埋rojo就perfect#play#

巴神呢幾年其實搞乜 大會唔要翻既？

俾你知佢諗緊乜就唔係巴神啦

Pierre-Emerick Aubameyang at Arsenal in the Premier league:

✅51 apps
✅34 goals
✅9 assists

Post 錯

Hirving Lozano to Napoli, here we go! He'll be in Italy next week to have medicals and sign his contract. €42M to PSV, the release clause will be paid. 🇲🇽

#Inter after losing Edin Dzeko are going to ask Alexis Sanchez to Man United. The other name on the shortlist is Fernando Llorente as a free agent. Nothing advanced yet for Paulo Dybala or Arek Milik as a swap deal with Icardi.

👏🗞 Reports today are suggesting that Edinson Cavani is set to sign a 3-year contract with Inter Miami next year.

Beckham's club could be off to an amazing start! (via @NicoSchira)

干地真係痴心情長劍
全部target都係車仔時期

Bas Dost close to completing Eintracht move

Record: #SportingCP Bas Dost won't play today. Eintracht Frankfurt will pay €10m and Sporting save €11,6m in salary. Deal to close in coming hours

ZIDANE: BALE IS STAYING

There had been plenty of speculation about Gareth Bale's future over the summer but after his influential hand in Real Madrid's 3-1 win against Celta Vigo, Zinedine Zidane has confirmed that the Welshman will be staying with the club.

He said: "We talked about it before the match, I think we talked about it two or three times to say that he is going to stay. And all the players that are here now are only thinking about this season.

"I think this is true considering the way Gareth performed, but not only Gareth. I think that everyone played a good game. All we have to do is to think about this season and I am sure that he and all the other players only think about staying here and play."

走唔到

全部過左最top fit時期
簽佢地番黎把撚

Zidane: Bale is staying

終於出走
好波之人

ching sick ball

世盃年好多球會傳佢
之前覺得佢波底好似世三
宜家終於走到，good luck

佢係咪以後無得打前

佢想留喺鏝，之前狼隊想買佢打中場踢歐霸
佢唔肯走

除非轉會
CAM變LB 慘

好多ut非五大聯賽勁人都去五大聯賽了

醉酒都只係由CMF變RB

Coutinho has arrived in Munich. Now he will have his medical and sign the paperwork.
[@Sky_Marc]

Philippe Coutinho will wear the number 10, according to Adidas

又要笑到甩骹

BILD reveals the real numbers behind the Coutinho deal: the loan fee is €8.5m and not €20m as previously thought. The buy option is set at €120m and Bayern will take over his salary of €13m net per year [@cfbayern]

The longest serving player at every Premier League club

As Fiorentina continue to insist for Franck Ribery, the French winger does seem open to the possibility. The 36-year-old also has offers from Russian clubs and updated are expected in the coming days, according to
@DiMarzio

Bayern will NOT sign Mario Mandžukić. The club decided not to make an offer for the Croatian striker [@cfbayern]

OFFICIAL: Ashley Cole has announced his retirement from football:

Timo Werner will wind down his contract and leave RB Leipzig on a free transfer next summer, according to Bild. Bayern Munich is his likely destination.

卡路士之後世界第一左閘

拜狗又免簽

平平地賣到我利咪幾好
真係呢

全世界加盟利記

G持

Mandžukić was available for €10m and Niko Kovač suggested him internally. Mandžukić had high hopes of a return to Munich this summer, but now negotiations are over [@cfbayern]

Confirmed: Inter are in talks with Man United for Alexis Sanchez. Loan until June 2020 + buy option for €15M. Part of the wage would be paid by Man Utd too. Alexis asked to the club and to Solskjaer to join Inter. Now it just depends by Man United decision. 🇨🇱 #MUFC #transfers

據《利物浦回聲報》報導，羅馬希望簽下曼聯中堅盧祖，以替代原來的收購目標利物浦中堅洛夫雲。

PSG ask for Varane and Vinicius as part of Neymar's Real deal

According to French TV show Telefoot, Madrid officials quickly rejected PSG's terms, while the Ligue 1 champions have also refused to entertain the idea of including Gareth Bale in any potential swap agreement.

Liverpool set for windfall from Coutinho's loan move

Liverpool are set to pocket £18 million ($21.8m) if their former star Philippe Coutinho completes his loan move from Barcelona to Bayern Munich, reports Sport.

Dembele on Juve's radar

Lyon striker Moussa Dembele could be in line for a move to Italian champions Juventus, according to reports from L'Equipe.

唔幫巴賽打都有得收？

我利財技第一

可能係唔知幾多年內轉隊就要俾番錢利記
姐係甩到手買斷左
巴塞最後total都要蝕幾十m
早知今日 何必當初

Bayern have no interest in bringing Emre Can back to Munich. Can himself wants to stay at Juventus and compete for his spot in Juve's midfield [@cfbayern]

📰 — Griezmann stuck with Barcelona number 17 shirt. Coutinho’s departure has freed up the Frenchman’s preferred number 7, but Griezmann is unable to change due to the rules. He already played with the number 17 shirt in La Liga. [as]

單打王一離開禾利，禾利就扶搖直上

Transfer-Update Timo Werner: @FCBayern will not buy the player this Summer [@cfbayern]

A高勁d

The @LivEchoLFC now reporting that Liverpool will NOT receive £18m from Barcelona when Philippe Coutinho completes his move to Bayern Munich.

Liverpool are owed just €5 from Barcelona.

離開我地高Daddy既都無好下場

冇射波
有埋射波就係全能

🚨OFFICIAL: Mario #Balotelli is a new #Brescia player!

@BresciaOfficial

起碼有個聯賽冠軍 利物浦有咩？

佢應該真係最攻守平衡嘅閘

馬些路丹尼爾卡富就攻強於守
馬甸尼拿姆就守強於攻
(馬甸尼進攻都好撚勁不過都係偏守性)

A高我覺得真係五五開
尤其喺阿狗後期同車仔早期

一月好似可以轉
當年拿臣都係季中17轉7號

歐聯

丹尼爾單防好撚勁喎

但佢肯肯定係攻強於守 我諗呢個無容置疑
拉傑迪幫佢執幾多屎

拉傑迪係度都過哂高鋒

Lahm踢左閘未算頂囉

拿姆點會守強過攻
直頭係攻守係閘黎講都一線
只不過攻方面淨係得疊馬傳中姐

卡富係 352 先係最好發揮
不過卡富打右閘

拿姆最勁係兩閘都打到，而且盤扭，，可以左右腳開弓射大位位置感好，早期的森保達，辛尼迪其實功能都同拿姆差唔多

A高真係搵唔到缺點，太平均

歐聯囉

除左呢個呢 聯賽冠軍呢 足總杯冠軍呢 聯賽杯冠軍呢

一個歐聯已經大過哂啦
講到利物浦完全係廢咁

意假啲聯賽冠軍邊值錢

Can有足總盃同聯賽盃？

佢攞得好無說服力

米歷克

過左巴、拜都冇說服力

利記個歐聯冠軍嘅信服力
點無都一定好過祖記意甲冠軍

右閘我都係鍾意J辛多啲
真正攻守全能

Breaking | OGC Nice have a verbal agreement with Ajax worth more than €20m to sign 21-year-old forward Kasper Dolberg, according to De Telegraaf.

作為一個人都係完美咁濟

Sick Ball Ching
J辛真心近乎完美

叫美斯自己找數啦 兄弟足球

Barcelona continue to be linked with a last-gasp attempt to re-sign Neymar from Paris Saint-Germain but their interest is reportedly only intended to please one man - Lionel Messi .

According to the information from kicker, Stephan Lichtsteiner is close to signing for FC Augsburg, who has had to take action following the departure of Jonathan Schmid to Freiburg. The 35-year-old right-back made 20 appearances for Arsenal last season.

Ashley Cole to be offered Chelsea coaching role after announcing his retirement from football LIVE on TV

巴黎好似要三億歐元?
比唔比得起架

美斯就應該一定得既

拿姆都好勁，最接近辛尼迪的男人

又係踢閘踢到落中場都有水準
戰術理解同執行力非同常人
但j辛仲要除左龍門前鋒咩位都攝過

係都屁馬自己倒貼喇 下話

兩個最接近神的男人

Guendouzi vs Burnley:

90 Minutes Played
94% Passing Accuracy
54 Passes
4 Interceptions
Won all 3 ground duels

Outstanding performance from Matteo 👏 #AFC

錯post

拿姆好似仲要未攞過紅牌

唔講以為古仔上季喺巴好撚大貢獻

sor原來係安利簡，意假都好J

辛尼迪踢到41都係拎2張

又甩骹

又有德甲拎 爽

古仔同歐聯冠軍最接近嘅一刻

Official: @Phil_Coutinho loan for 8,5 Million Euro, Option to buy 120 Million Euro @FCBarcelona

拜感覺轉左乞衣玩法
租勁人用一兩年當打
完約唔買斷當condom 掟返畀舊球會

James 自己唔希望拜仁買斷佢
冇人當佢condom

除左佢都係占士啫
同埋占士自己好似唔想留

果2張好似係30尾先拎

8.5M一年
租三年都唔使30M
又幾抵

第一張聯賽紅牌係38歲

學唔掂德文

兩個真係好似
兩閘防中都踢到頂級水平
不過j辛好似左右翼都踢過

就咁計閘呢兩個真係攻守一體
閘黎講初代神應該係范察堤
有人講過J辛成個職業生涯 踢法同成就都好似佢

Perisic 都係loan with option to buy

佢同古仔都似係舊會買左人想清cap
一家便宜兩家著
其他細會佢哋都唔會去

Wolves midfielder Saiss close to Besiktas move

Moroccan Romain Saiss is set to join Besiktas after Wolves reached an agreement with the Turkish club.

According to Beyaz TV, Besiktas Football Director Ali Naibi has been in England negotiating the deal.

尼高高華都唔重用佢

佩利錫係唔啱干地用

又幫19000買水貨

Rodriquez is thought to be pushing for a move back to Madrid after he feels let down at the lack of confidence and trust that the German club has shown him.

The Colombian's playing time has been decreasing season upon season since his arrival in Germany.

In the current campaign, he has only been in the starting line-up in 13 out of 31 possible league matches for his club, which equates to 41.9 percent of them.

第二年成日後備落場
又多數踢踢下畀人換走，好難想留係度逼人走

始終要靠大聖爺

咪單單打打

Bayern in talks for Havertz

Bayern Munich are in talks to sign Bayer Leverkusen midfielder Kai Havertz, according to Sueddeutsche.

Bayern Munich's statement on the Coutinho deal: "The parties have agreed not to divulge the financial details of the agreement"

Barcelona's: "Bayern Munich will pay 8.5m euros and the player’s wages. The agreement also sees an option to buy for Bayern fixed at 120m euros"

Semi-true: @FCBayern wants him. There were already talks with the Management of Havartz. Bayern also asked for Havertz at his Club Leverkusen. It looks good. Nevertheless, the deal is still not 100 percent

咪係 痴線

Jérôme Boateng could still be sold before the window closes on September 2nd [@SPORT1]

真係估唔到會賣曉姆斯留佢

Bayern's efforts to sign a 6 are definitely over. With Mickaël Cuisance, Bayern found a talented cheap alternative to Marc Roca who would have cost €40m.

When asked if the club is still looking for a a defensively strong 6, Rummenigge answered: "No, we're not looking" [Sport1]

Ching，你睇下佢第2季幾多場冇傷先得咖，夠人個陣又冇態，冇人用個陣佢又傷，唔啱打法就要換咖啦，成日話逼佢走，依加佢走返皇都係冇得出

保定有人買先得

無人接貨咋

It's considered agreed that Kai Havertz will leave Bayer Leverkusen next summer with Bayern being his most likely destination. The transfer fee would be over €100m [@SZ]

又簽靚野

🇮🇹 Inter
🇪🇸 Espanyol, Barcelona
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Liverpool
🇩🇪 Bayern Munich

That makes it 4/5 of Europe's top leagues for Coutinho! ✈

再下一站似psg

山神firm左國米未

里昂

Man Utd and Inter one step away from Alexis Sanchez deal: Medical could happen tomorrow

Roma are interested in signing Mustafi on loan with an option to buy for £18-£20m. [@forzaroma]

點解嘅

Sturridge delays decision on next club despite Trabzonspor offer

The former Liverpool striker's agent, Clifford Bloxham, travelled with the player's uncle and manager, Dean Sturridge, and his mother, Grace, to meet with Trabzonspor vice-president Sertac Guven last week.

Goal can confirm they offered the England international a two-year deal worth around €3 million (£2.8m/$3.3m) per season - one of the biggest in the club's history - but are yet to receive a definitive answer on whether Sturridge will accept it.

Nizaar Kinsella

SANCHEZ MEDICAL ON TUESDAY

Manchester United outcast Alexis Sanchez could undergo a medical with Inter on Tuesday ahead of a loan move to San Siro, reports Sky in Italy.

The Serie A side would pay half of his wages, and reportedly have the option to sign the Chilean permanently for £14m next summer.

真係有傻閪接貨

借完無保證一定會買斷wor....

Watford's Ken Sema reportedly close to Udinese loan move #WatfordFC

Ken Sema is nearing a move to fellow Pozzo-owned club Udinese on a season-long loan, according to reports.

至少今季唔洗係倒篤眼篤鼻

Coutinho on his time at Barça: "In Barcelona, many things did not go as we imagined, but that's history now. I hope I can stay here for a very long time and want to win many titles."

少左個狙擊對象

咁睇少自己？

又想打劫

West Ham are keen to secure Manuel Lanzini to a new long-term contract, Sky Sports News understands.

The Argentina attacking midfielder has only 12 months left to run on his current contract at the London Stadium and is yet to sign an extension.

出錢買點樣叫打劫

Fiorentina are in advanced talks for Franck Ribéry as a free agent. He’s going to decide about his future on next hours. 🇫🇷 #transfers #Fiorentina

@FabrizioRomano

Icardi wants to remain in Italy. No contacts with Monaco, his first choice remain Juventus, plan B is to go to Napoli or remain at Inter. [@NicoSchira]

好似要100m

咁用迪羅斯好過啦on9

而家有手有腳都幾千萬
如果一億買未來5-6年星級攻中我覺得值
反正拜仁班老野開始開竅

拜簽sane個計劃已經壽終正寢?

Karl-Heinz Rummenigge rules out a Sané move this summer: "No, guys! Everyone knows what a cruciate ligament tear means and what the downtime is"

According to BILD & SportBild, Bayern will likely go for Sané again in winter or next summer.

兩日前咁講

Neymar’s father has been calling Real Madrid asking them about their intentions with the player and if they’re thinking of making a move. Real Madrid are only spectators of the Neymar saga at the moment. [Jugones]

Icardi move to Monaco ruled out

Mauro Icardi will not be leaving Inter for Monaco, claims his wife and agent Wanda Nara.

Amid the speculation suggesting that the Argentine striker could swap Serie A for Ligue 1, Nara told TyC Sports: "He will not go to Monaco."

West Ham are keen to secure Manuel Lanzini to a new long-term contract, Sky Sports News understands.

Raul Sanellhi is at it again as Arsenal work on a complicated reward for Pierre-Emerick Aubameyang, which would include a massive Champions League qualification bonus. Optimism on both sides over an agreement #afc

Philippe Coutinho’s switch to Bayern Munich will see #LFC miss out on just €5m (£4.5m) of the fee agreed with Barcelona.

Should he make the switch to Germany permanent, #LFC will still have banked an incredible €155m (£141m), writes @LynchStandard

@JLSanchez78: “Neymar’s father has informed Real Madrid that his son is available to be signed.”

Luca Pellegrini sent on loan to Cagliari

An agreement with the Rossoblu club has been made: the player will play in Sardinia until 30 June 2020

Alexis Sanchez not even on the bench against Wolves. His transfer to Inter Milan is getting closer, last details and it’ll be done; expected to be finalized on next hours. Loan + buy option. 🔴 #MUFC #Inter #transfers

Neymar’s entourage has confirmed to RMC that Barcelona will imminently make a loan with obligation to buy offer to PSG, excluding any players in exchange.

Garbage proposal designed merely to destabilise PSG, in the eyes of the club’s representatives.

Simeone lined up as Dost replacement

Sporting are aiming to land Diego Simeone's son Giovanni as their replacement for Bas Dost, reports La Nazione.

We are delighted to announce the signing of Stephan #Lichtsteiner! ✍️

Welcome to FCA! ❤️💚⚪

FC Augsburg

下面個句 lol

阿古仔好似仲開心過當年去巴塞咁

DONE DEAL | Charlton complete signing of Tomer Hemed

Charlton have completed the signing of Israel international Tomer Hemed on a permanent deal from Brighton & Hove Albion.

Mario Balotelli signs for hometown club Brescia on a three-year deal

'I couldn't in good concience' - Former Juve star Machisio turned down Jiangsu because of Inter link

“I refused the proposal of Jiangsu Suning,” he confirmed to Sky Italy.

“Was it influenced by the fact that they are linked to Inter? Of course, it was a factor. The link to that shirt wouldn’t allow me to make that choice in good conscience.

“Japan or Arabia? We will need to see what the future holds. I couldn’t wear any other shirt in Italy after Juventus, so I can say that I will only be considering offers from abroad.

Barcelona are not interested in Daniele Rugani as part of the Juventus bid for Juan Miranda. The center-back was offered to Barcelona during a meeting today between director Fabio Paratici and Barcelona representatives [Di Marzio]

Dortmund doubled Sancho's wages

Borussia Dortmund doubled star Jadon Sancho's wages this summer to make sure he remained with the club, reports Bild.

Monaco are targeting out-of-favour ChelseaFC midfielder Tiemoue Bakayoko, 25, and SouthamptonFC's Gabon international midfielder Mario Lemina, 25, before the end of the European transfer deadline. (L'Equipe, via Talksport)

Juventus, Paratici travels to Barcelona for Juan Miranda

Juventus sporting director Fabio Paratici travelled to Barcelona to meet with the blaugrana: he asked for Juan Miranda, a wing back born in ‘00. The bianconeri are trying to include Daniele Rugani in the deal but Barcelona don’t appear interested, the former Empoli center back has proposals for loan deals from Marseille and Schalke.

Sources: PSG to reject Barca's Neymar loan offer

Paris Saint-Germain are set to reject an expected loan offer from Barcelona for wantaway striker Neymar, according to ESPN FC sources.

Earlier on Monday, ESPN FC sources in Barcelona said that the Catalans were set to make a loan offer for Neymar with an option to buy next summer, but it appears that proposal would be dead on arrival in Paris.

Napoli, from Icardi to Llorente, the latest on the search for attackers

Mauro Icardi's future is still uncertain, after he turned down Monaco, he has yet to give approval to Napoli. Nonetheless, he has not turned down the club, who are continuing to wait, to a point. The reports state Napoli are set to offer €60m for Icardi, and will wait a few days to understand the Argentine's wishes, before moving on to other options.

The next path takes them to Fernando Llorente, a striker to pair with Milik and complete the attack, Napoli want to keep the Polish striker and are close to a contract extension with him.

Any eriksen news?

According to Sportitalia transfer expert Alfredo Pedullà, it will be a free loan with the purchase option set at €12-15m.

Inter would only be expected to pay €4m of his salary, which is set at €14m per year net, with the rest covered by Manchester United.

Once the Chile international signs for Inter in 2020-21, the wages will move to €6-6.5m per season.

Inter details for Alexis Sanchez🇨🇱🇨🇱🇨🇱

Solskjaer: “Let’s see what will happen for Alexis Sanchez on next few days. At the moment, he’s our player”. Inter are ready... 🔴 #transfers #MUFC #Inter

Valencia showed interest in signing Timo Werner this summer but were informed that the striker has committed to Bayern Munich for next summer [Cadena SER]

又係拜狗

蓋ching走呀 我掩護你
班拜狗就到

笑都唔笑下

列叔係咁, 不苟言笑

而家PSG個款好明顯係ANYONE can buy Neymar But Barca

Ousmane Dembele will be out of action for the next five weeks with a hamstring injury.

In total the player has spent 228 days injured, with the most serious keeping him out for over 100 days when he first joined the club.

As a result, Dembele has only played 66 of the possible 120 Barcelona matches he could have, just 55 percent since his 120 million euro move.

Daniel Sturridge was spotted arriving at a Turkish airport in the early hours of Tuesday morning.

The former Liverpool striker is believed to be close to signing for Trabzonspor for free after being released by the Reds.

高質到

Jürgen Klopp on Coutinho to Bayern:

"When I first heard about it, I thought ‘that makes sense’. As weird as it sounds, we couldn’t afford the deal. He’ll fit in well at Bayern.”

[@cfbayern]

布蘭特

其實普巴係咪想走啫

Daniel Sturridge is close to agreeing a lucrative deal with Trabzonspor after arriving in Turkey to undertake the formalities of a transfer, reports @MelissaReddy_.

Trabzonspor have offered him a two-year contract, worth just under £3m per year.

Davide Zappacosta to AS Roma, here we go! Agreement reached with Chelsea for a loan until June 2020. He’s going to have medicals on this week. 🔵 #CFC #Chelsea #Roma #transfers

Chelsea have paved the way for Reece James to be the next youngster to get a chance under head coach Frank Lampard by agreeing to loan Davide Zappacosta to Roma | @Matt_Law_DT

Bas Dost switch to Eintracht Frankfurt hangs in the balance

Bas Dost's move from Sporting to Eintracht Frankfurt could collapse due to demands from the player's agent, according to O Jogo.

The Portuguese club also released an official statement on Tuesday lunchtime, stating: "Sporting, who has reached an agreement with Eintracht Frankfurt, was nevertheless surprised by the player's last-minute financial demands that are preventing the transfer from being completed."

Eriksen only interested in three clubs

Christian Eriksen is only interested in leaving Tottenham for Real Madrid, Barcelona or Juventus, claims ESPN.

笑死

RB Leipzig have made an approach for Roma forward Patrik Schick, according to Sky Italy. #RBL #ASRoma

多毛毛拆=多仔下年個陣又勁咗
拜狗拆=屌你老母，又打劫，又拆骨

都叫接近過
唔似得啲5次冠軍都冇嘅隊

點解你可以講到「接近過」仲勁「攞過」咁得意嘅

講到拜犬冇攞過咁
btw 49000你知唔知5次歐聯先可以有個永久杯
我諗全英國得猁子知

咁都有大戰

咁都大戰
佢都駁唔刀啦

明明大家都笑緊古天奴
唔知做咩有個痴線利迷突然喺度撩事鬥非

咁黎開地圖炮

你地d手足係咪谷住谷住谷到痴左線

其實我非猁
但非猁都可以反獌
3個月前先攞完r聯，how to谷
駁唔到就周圍話人痴線

點會非利呀
就算係利拜雜種都係利呀

Franck Ribery to Fiorentina, here we go! Total agreement for his contract until June 2021. Medicals on this week in Florence. 💜🇫🇷 #transfers #Ribery #Fiorentina

痴線到咁
見到meme圖share下又唔俾
又唔肯正面駁我
到底係邊隊球迷谷到傻撚咗呢
都唔撚想回條on9

點解你會覺得佢係利迷？又反曼=利？

AS Roma are delighted to confirm that Federico Fazio has signed a contract extension with the club.

Fazio, 32, has agreed a new two-year deal with the Giallorossi that runs until 30 June 2021.

洛賓太早退了

屌住走

#747

佢之後講嘅嘢已經完全係冇point，通街吠咁
懷疑係google完咩叫永久盃，之後發現原來醉愛嘅曼連冇，嬲到傻撚咗
建議唔撚好理佢算

[UOL Esporte] Dybala representatives in talks with Leonardo. Juventus are interested in Neymar but there's a possibility where both players end up playing together a PSG, although Neymar remains keen on leaving.

全世界都想買尼馬

🇩🇿 Islam Slimani could be moving to #Ligue1 side AS Monaco on loan from Leicester City according to reports, Monaco are coached by Leonardo Jardim, Slimani's former coach at Sporting #LCFC [France Football]

人地問緊我呀
唔係同你講野就咪答爹啦

真係只可以用四個字形容你
喪家之犬

轉會post都有大戰

入去貼張圖=果隊球迷

佢係咪覺得自己好撚勁

49000爆閘又計唔計
啲雙標logic勁撚過啲藍絲

我等你揾一個其他隊嘅球迷會入去利區
貼張支持利記奪冠嘅圖

互咬完未

佢係好勁喎亞鳳

top 5 攻中

最少都一線尾

其實你英文係咪廢到唔知meme圖點解
張圖一睇就知係搞笑啦
平時從來都唔會入去個post
19000玩統戰真係死撚緊

佢係唔差 但完全唔覺佢係世界頂級/非皇巴祖不去嘅級數

我知咁講實會俾人屌 但我覺得佢有少少overrated
其實佢嘅優缺點都同古天奴有啲類似 古天奴喺巴塞已經係人辦

利申 熱刺啲波睇咗至少七成

最重要係以上冇一隊會喺而家買佢
最後都係繼續踢熱

我覺得佢對熱刺好重要
第一場對維拉 佢一出嚟真係順好多
但要去皇巴祖 真係唔睇好
呢啲頂尖大會真係唔係咁易踢

Rennes rival Milan for Silva

Rennes are ready to rival AC Milan for Leicester midfielder Adrien Silva, reports France Football.

Breaking | Leicester City striker Islam Slimani is currently undergoing a medical with AS Monaco ahead of a loan move, according to Nice-Matin.

Jugones: Mariano is close to joining Monaco

Agent @Tavares03Paul claims that AS Monaco captain Radamel Falcao is moving to Galatasaray after all.

RB Leipzig have started talks with AS Roma for Patrik Schick. Loan with buy option. The striker would like to start a new experience in Bundesliga. 🇩🇪 #transfers #RBLeipzig #RBL #Roma

Bayern to sign Leroy Sane in January.

According to @cfbayern, the club will make a new attempt to get Leroy Sane in the winter transfer window...!!!

Inter, meeting with Dalbert's agent: the updates

A meeting at Inter's headquarters is taking place between the agents of Dalbert (Emerson Figueiredo and Everson Pereira Da Silva), and the nerazzurri directors: Nice is involved for the Brazilian, the team he left in 2017.

Negotiations are in progess for his return to France: Inter prefers a loan with fee, while Nice would like a free move given than they are still carrying several bonuses from his previous transfer from to Inter.

Bayern, Barcelona, Real Madrid, Arsenal, Tottenham and Dortmund have shown interest in Rennes midfielder Eduardo Camavinga (16) with some of the said clubs submitting the idea of signing the player now and loaning him out to Rennes for 2 years [@lequipe]

雲加

Bayern's physiotherapetist Gianni Bianchi reveals that Franck Ribéry was offered a new contract at Bayern: "Franck wants to feel important. He chose not to continue with Bayern despite having the option for another year because he no longer felt in focus" [@DiMarzio]

@cfbayern:Not true

MONACO EYE PL PAIR

Monaco are interested in Chelsea's Tiemoue Bakayoko and Southampton's Mario Lemina, according to L'Equipe.

一年都冇又要走

上季hazard未嚟連20場都出唔到
今季唔走真係又一年

唔識meme = 唔識英文
其實覺得搞笑嘅話，你係會加個笑icon
唔會有人見到搞笑嘅野係用狗衝icon囉

而家我就真係覺得你係搞笑啦

唔知你係㩒錯入其他隊嘅隊post 再㩒錯放粒膠呢
拜+利嘅雜種都係利呀

Mallorca jumps ahead of Spal in race for Roma's Santon

Davide Santon is now very close to join la Liga. Mallorca are in fact expecting him: the newly promoted side has been involved in talks with Roma to get the born in 91 defender on loan with option to buy. The former Inter player has played 21 games last season, between Champions League and Serie A.

After Fares' injury, Spal were also interested in Santon to replace him.

Chelsea striker Michy Batshuayi to stay and fight for place in Frank Lampard's team

Jovic laughs off loan talk: Zidane believes in me

Luka Jovic has made clear that he will stay at Real Madrid this season amid rumours of a possible loan move.

The Serbian striker is adamant that his new coach Zinedine Zidane is fully confident in his abilities following his summer move from Eintracht Frankfurt.

獌狗好獨裁要先係獌狗官方認證嘅搞笑icon
係冇任何好笑嘅用處
btw我都有入過其他post 9 up下咁
而你張圖入面我俾膠係因為冇人唔想冇冠軍呢句實在太膠（有邊次冇冠軍係有人想）
btw你屈我做猁都好啦，都好過做隻通街咬人嘅49000嘅
係for你嘅，因為你實在太好笑

Franck Ribery looks all set to join Fiorentina and is expected to complete his medical exams tomorrow, according to @DiMarzio.

Franck Ribery to Fiorentina, here we go! Total agreement for his contract until June 2021. Medicals on this week in Florence. 💜🇫🇷 #transfers #Ribery #Fiorentina
@FabrizoRomano

講返轉會啦大佬
唔使谷到咁嘅

佢真係勁

Real Madrid will make their offer for Neymar if PSG agrees to Barcelona's latest offer of loaning Neymar with the option to buy. There will be a clause in the team's offer: if Neymar is injured, PSG will pay his salary. [jugones]

Real Madrid's £62 Million Signing Luka Jovic Could Be Set To Leave The Club On Loan This Summer

The Real Madrid manager has alerted clubs including AC Milan who're considering a loan bid for Jovic ahead of the new Serie A season, per Italian outlet Gazetta.

Turkish side Fenerbahce want to sign Manchester United's Argentine defender Marcos Rojo, 29, on loan.

Besiktas have agreed a season-long loan deal with Tottenham's 24-year-old French winger Georges-Kevin N'Koudou.

Monaco have agreed a deal to sign Southampton's Gabonese midfielder Mario Lemina, 25, on a season-long loan with an option to buy

Davide Zappacosta arrives in Rome... 👋

Tiémoué Bakayoko wants to move to AS Monaco on loan this season, but Chelsea director Marina Granovskaia does not believe the club is attractive enough - situation blocked for the moment. (RMC)

PSG remain attentive to the option of signing Paulo Dybala from Juventus for €70m, irrespective of Neymar's future (RMC)

Inter and Man United are still in talks for Alexis Sanchez deal. New contact on next hours to finalize the agreement on loan + buy option, Man Utd are trying to change some details but Inter are still “confident” to complete everything soon. ⚫️🔵 #transfers #MUFC #ManUtd

Jadon Sancho seals bumper new £190,000-a-week contract at Borussia Dortmund with Manchester City and Manchester United circling.

達米安3年都未走到

Kai Havertz plans to make the next step in his career next summer. At the moment, his destination is far from clear, but Bayern will do everything possible to sign the player. Barcelona, Real, Man City, Chelsea, Man United, Liverpool and Arsenal are all interested [@Plettigoal]

Havertz rules out a move to Italy or France. His options are either to stay in Germany or move to England or Spain. Bayern's chances are good as Havertz's camp have good relationship with the club and the player is advised by Serge Gnabry's agent [@Plettigoal]

But: Havertz is a fan of FC Barcelona since childhood. After the moves of João Félix and Frenkie de Jong this summer, Bayer Leverkusen expect around €100m from a Havertz transfer [@Plettigoal]

For the first time in history, FC Bayern spend over €140M in transfer window:

- Hernandez (€80m)
- Pavard (€35m)
- Arp (€3.5m)
- Perisic (loan €5m a year)
- Coutinho (loan €8.5m a year)
- Cuisance (€10m)

Nice are working on the return of Dalbert (loan with right of redemption) and the arrival of Adam Ounas. The Algerian would arrive on a dry loan with a very high fee set for the right of redemption. (@DiMarzio)

Juventus, no signals from PSG on Dybala front: the latest

Paulo Dybala’s future has yet to be sorted. Today the Argentine striker’s agent was in Turin, the city where Dybala could end up staying: at the moment, the sensation is that could truly end up being the outcome should there not be any last minute developments in the transfer window.

Paris St Germain have yet to give an indication they will pursue Dybala. Should the French club fail to change their stance, then the odds Dybala will stay at Juventus will increase significantly.

Sources: PSG rebuff Barca €190m Neymar deal

Paris Saint-Germain have rejected a €190 million offer from Barcelona that would see Neymar return to Nou Camp on a loan, sources have told ESPN FC.

Barca offered an upfront sum of €40m cash for the loan with a future obligation of €150m to permanently sign the Brazilian star from the French champions next summer, sources said

Another source close to the negotiation told ESPN FC that Barca's offer was indeed rejected, but claimed that the offer only reached €170m, and was for a two-year loan with an option to permanently sign after each year.

Arsenal hopeful of signing Matteo Guendouzi to new five-year contract which would see Frenchman's wage almost DOUBLE to £70,000 a week

Matteo Darmian has asked the transfer to ManchesterUnited. He wants to return to Italy. Juventus, Fiorentina and Inter Milan are interested in him.

@NicoSchira

好多FIFA妖人

Hirving Lozano is in Italy for his Napoli medical 👀

Southampton midfielder Mario Lemina has agreed personal terms with AS Monaco; talks ongoing over loan with obligation to buy deal
(GFFN)

Jurgen Klopp has again hinted he may walk away from football when his contract with Liverpool expires in 2022.

“I hope to continue like this, but in two, three years I don’t know what may happen. Maybe I’ll retire!”

摩納哥禁制搵人返黎救亡

沙高請振作

勁140M簽到咁多星...

如果去拜仁
古天奴

但無咩能用

唔夠人仲放走？

重用青訓
Reece James

Bayern is still searching for a Player for the defensiv central midfield (Position number six). Salihamidzic, Director of Sports @FCBayern, answers: „We will see ...“

@cfbayern

PSG gave Barca Neymar option

According to Mundo Deportivo, PSG originally asked Barcelona for €250m (£228.5m/$277.3m) for Neymar, or €100m (£91.4m/$110.9m) plus Ousmane Dembele and Nelson Semedo.

Ryan Kent to push through Rangers transfer and could even down tools at Liverpool to make it happen

Ryan Kent hopes to force through a return to Rangers despite the proposed move being blocked by Jurgen Klopp.

Record Sport understands the 22-year-old is set to dig in his heels and plead to be allowed to leave Liverpool on another season-long loan as the clock ticks down to the end of the transfer window in less than two weeks’ time.

弱智先會Deal

去左博家青年了

Before the signing of Coutinho, Bayern initially had Ousmane Dembélé in their plans. However the management of the player informed Bayern that he doesn't want to leave Barcelona this summer [@cfbayern, SportBild]

去拜仁可能醫好玻璃腳

Ribery looks good in purple. #Fiorentina

個頭好似P上去咁

Marseille exit Miranda talks

Marseille have pulled out of talks for Barcelona teenager Juan Miranda after being unable to agree to a deal, says L'Equipe.

Lille chasing Bayern's Sanches

Lille are looking to add Bayern Munich midfielder Renato Sanches to their squad before the end of the transfer window, per L'Equipe.

今朝碌碌下fb 見巴黎隊醫話佢有跛既風險
巴塞唔係咁傻仔下嘛

Napoli, Lozano takes medical: the picture

After Zappacosta, Hirving Lozano has also arrived at Villa Stuart. The winger is set to take his medical before signing with Napoli.

突然大劈價
唔信有伏都弱智

Jérôme Boateng will be allowed to leave Bayern this summer with an offer of around €25m [SportBild]

DEAL DONE: Islam Slimani has joined AS Monaco on a season-long loan from Leicester with an option to buy.

Lille are interested in Renato Sanches. Uli Hoeneß and Karl-Heinz Rummenigge initially decided to keep the player this summer, but after his statement on Friday and the €10k fine he received by Niko Kovač, things could change [@kessler_philipp, Bild]

Tottenham winger Georges-Kévin Nkoudou will sign for Besiktas in the coming hours after the two clubs agreed on a permanent transfer worth £5M. [L'Equipe]

Tottenham have set asking price for Club Brugge target #Wanyama at £17m. Belgian club prepared to pay £8m. Talks ongoing. Full story here:

250m劈咩價啊？

My New Home is Coming ⏳🏗🚧
.
.
#milan #italy #home 🚨

mauroicardi

Club Brugge are aiming high in their pursuit of a new defensive midfielder: Victor Wanyama is one of their options, but lot will depend on the asking price. Ten years ago Wanyama and current Brugge manager Philippe Clement were teammates at G. Beerschot.

…

Callum Hudson-Odoi to make Chelsea first-team return after the September international break as talks over a new five-year contract continue

下季英冠大把機會訓練青訓

抵

The purchase of OGC Nice at €100m will be the most expensive club acquisition in Ligue 1 history.

OGC Nice anticipate that they will have made multiple new signings who will be eligible to qualify on Monday for the matchday squad for Wednesday’s game vs Marseille. Adam Ounas expected to be 1st on loan from Napoli. (N-M)

Nice-Matin anticipate that INEOS’s purchase of OGC Nice should now be official on Friday & coincide with the announcement of a new club board.

Breaking | The French competition authority has given the green light to Sir Jim Ratcliffe’s purchase of OGC Nice - this was widely viewed as the final hurdle & an announcement is imminent, barring any last minute u-turns from @NewCityChienLee. Deal will cost INEOS €100m.

Trabzonspor have announced that they have signed Daniel Sturridge on a 3 year deal.

29歲就要踢土超

唔係美職算係咁

殘廢腳無計

撚伯想挑戰爺爺同敢敢嘅幻幻足球

成年冇傷

Kubo will play this season on loan at Mallorca. He has had many loan offers but opted to play for Mallorca in La Liga. [@JLSanchez78 on jugones]

下季同so9英冠再聚

呢件幾勁

Jugones: Real Madrid are convinced that Barcelona do not have the funds to sign Neymar.

Real Madrid are more optimistic than ever to sign Neymar. [@jpedrerol]

皇馬仲有錢咩？

不如話重有位咩

世界知名度假聖地，識揀

世三打cam
屁馬打lw

Southampton midfielder Mario Lemina is currently in Monaco, according to @ManuLonjon. Loan with obligation to buy deal feels imminent.

久保健英?

呢個想法同山狗嚟到曼果時
我地幻想佢會打右翼一樣

都係加人落去架啦應該

PSG想要Vinicius Junior 被佩狗拒絕

咁佢又同古天奴唔同，但個case都似
佢嘅workrate同跑動量都極大，助攻助守都得
如果要類比嘅，咪岩岩去皇個一兩年個個魔迪咁囉

能力要去皇巴祖一定無問題
但依家個問題係依3隊都冇必要買佢，買左就好易變雞肋

Official: 🇮🇹 Italian international Davide Zappacosta has joined Roma on loan 💪

The Daily Mail are reporting that Callum Hudson-Odoi is set to sign a new contract worth up to £200,000 a week, to keep him at Chelsea for the next five years.

The club REALLY does not want to lose this lad! 😳

Not true @cfbayern

不過呢件幻好似吹到幾勁

Cristiano Ronaldo believes he could've been worth €300m in today's market 🤔

Chelsea summer transfers 2017-18:
- Alvaro Morata (deal agreed with Atletico Madrid to sell)
- Danny Drinkwater (on loan at Burnley)
- Davide Zappacosta (deal agreed with Roma)
- Tiemoue Bakayoko (in talks with clubs over leaving)
- Antonio Rudiger (Chelsea success story) #CFC

#cfc made at a cost of £185m (approx) in the 2017 summer window. Hard to forget.

想打跑動範圍，但打左跑動量

Victor Wanyama is now very close to signing for Club Brugge after the club agreed an initial fee with #thfc worth €10M. Club Brugge will pay a further €5M in bonuses for the midfielder should they qualify for the @ChampionsLeague. [Soccer Link]

Bayern, Barcelona, Real Madrid, Arsenal, Tottenham and Dortmund have shown interest in Rennes midfielder Eduardo Camavinga (16) with some of the said clubs submitting the idea of signing the player now and loaning him out to Rennes for 2 years [@lequipe]

cfbayern:Not true

有無咁有錢 all playing together

打錯？

咁有心買 巴塞應該買到

知你想要 咪賣貴啲

不如442 尼馬打左前算

又真 C朗如果做完achieved 哂 所有野既佢 而又25 仲唔 €400m

Marca’s Cover | “Keylor asks to leave: He knows Courtois will be the starting goalkeeper and has requested a transfer.”

COPE: Manchester United did not put a price for Pogba and did not sit to negotiate with Real Madrid. Mino Raiola pushed his client out but the fact is that Pogba's departure chances are 0%.

Southampton midfielder Mario Lemina is currently in Monaco, according to @ManuLonjon. Loan with obligation to buy deal feels imminent

Renato Sanches (Bayern Munich) interested in a move to Lille

RMC report this evening that Portuguese central midfielder Renato Sanches of German giants Bayern Munich is very interested in moving to Ligue 1 side Lille before the end of the summer window, after initial contacts were held.

Les Dogues are therefore intent on having salary discussions with the player in the coming hours, as talks have also accelerated between the two clubs.

The Bavarian side are demanding €30m including bonuses for the player.

Bayern are far ahead of other interested clubs in the race to sign Kai Havertz. The club laid the groundwork for the signing of the player over the past few months. For Havertz, Bayern are - as of now - the logical next step in his career [@mano_bonke]

Bayern are eyeing Marc Roca as replacement for Renato Sanches if the Portuguese leaves the club [Bild]

Lille have contacted Bayern in order to sign Renato Sanches on a season-long loan deal. Bayern welcome the idea of sending Sanches out on loan to get game time but are trying to extend his contract before. Sanches' current contract expires in summer 2021 [@ojogo]

同人球續約

其實接摩迪班幾適合啊

都唔同踢法

摩迪未去鍠之前都冇踢得咁後啦

摩迪技術出眾好多，防守又好，

Liverpool, Manchester City, Manchester United, Arsenal and Chelsea are among Europe's top clubs interested in signing Bayer Leverkusen's Germany forward Kai Havertz, 20, who is valued at £91m.

Portsmouth receive setback in pursuit of Liverpool's Herbie Kane

Pompey’s hopes of recruiting Liverpool’s Herbie Kane are fading.
The Blues have been monitoring the highly-regarded midfielder, with Sunderland and Coventry also showing interest.

Manchester United face paying £36MILLION to Alexis Sanchez if his loan move to Inter Milan becomes permanent

Manchester United are facing a staggering £36 million bill if Alexis Sanchez's protracted loan move to Inter Milan is made permanent.

By SAMI MOKBEL

Real offer James, Bale, Navas (and €100m) for Neymar

Crystal Palace are ready to extend the contracts of Christian Benteke and James Tomkins.

Palace have been open to moving the £120,000-a-week Belgian forward on in recent transfer windows but a new deal will protect his value and ensure he does not leave for free next summer.

Roma and Juventus hold talks over €20m Rugani move

Juventus have requested a fee of between €20-25 million (£18-23m/$22-28m), but the Serie A champions are also hoping to bring 18-year-old midfielder Alessio Riccardi to Turin as part of the deal.

Roma Primavera striker Zan Cela is also an option to be included in the deal should Roma refused to budge on Ricciardi.

Romeo Agresti

PSG have rejected Real Madrid's latest bid for Neymar. The offer was €100m + Gareth Bale + James Rodríguez + Keylor Navas. (Source: L'Equipe)

又一天才殞落

Alexis Sanchez: Man Utd and Inter Milan yet to reach agreement

Manchester United and Inter Milan are yet to reach an agreement over a deal for forward Alexis Sanchez.

The Serie A side were hoping to find out if they had a chance of signing Sanchez, initially on loan, by the middle of this week.

But 30-year-old Sanchez's £390,000-a-week salary is proving to be problematic as Inter are only prepared to pay less than half of the amount.

United view this offer as unacceptable, while Sanchez himself wants to leave.

Galatasaray confirm Mitroglu signing

Profesyonel Futbolcu Konstantinos Mitroglou’nun 2019-2020 futbol sezonu için geçici transferi konusunda PSV N.V. Kulübü ile anlaşmaya varılmıştır.

Detaylar 👉 …

瘋了 瘋了 都已經瘋了

Juventus-Chiesa, meeting held with intermediary: Fiorentina are not interested

Fiorentina have added Ribery to the squad and are in talks for Raphinha from Sporting CP, despite the new influx of wingers the club do not intend to sell Chiesa. Regarding Chiesa, there was a meeting on Wednesday morning between Juventus director Paratici and Ramadani, eventual intermediary for the deal.

The Juventus front office were trying to see if Fiorentina would be willing to sell Chiesa after acquiring Ribery, but the response from la viola was the same: the club does not wish to sell the player.

Atalanta reach agreement with Milan for Laxalt: the situation

Diego Laxalt is getting closer and closer to Atalanta, ready to play his chances in Champions League and join Gian Piero Gasperini. The Uruguayan winger, brought in Italy by Inter and who played for Milan last season, is in fact very close to join the Nerazzurri from Bergamo as the club's already found an agreement with Milan on a loan with option to buy that could become an obligation to buy under certain conditions. The player's agent will meet with Atalanta tomorrow to talk about his possible wages.

Inter turn down Fiorentina’s offer for Politano

Fiorentina continue to be active on the transfer market. The Tuscan club are in fact pursuing Matteo Politano, but Inter have told them they intend to keep the former Sassuolo winger. At the moment there isn’t an opening to have Politano join Montella’s squad.

比晒啲唔用嘅人

Record breaker. Club Brugge and Tottenham are currently in talks over Victor Wanyama. Brugge are willing to spend a record fee - their transfer record is around €8m - for the midfielder. Spurs are hoping to get at least £11.5m (€12,5m). @hlnsport @niels_27 #thfc

佢其實似第二個魔迪子

走啦 你值得踢正選

Jadon Sancho now among the top 10 highest-paid youngsters in the world

DOLLAR隆馬仲未死

Man Utd star Tahith Chong’s agent reveals transfer stance as two clubs make approach

Both PSV and Feyenoord have made their interest know, hoping to bring him back to Holland to showcase his talent in the Eredivisie.

The Rotterdam side are looking to increase their attacking options before the transfer deadline closes.

佢地仲想點 不過流既多 3 件加埋都唔應offer 個到都億幾兩億

梗係唔走啦，要扣一半人工

Jovic買嚟擺

水貨，買黎踢國王盃

講真 佢十年前都9400萬
而家貴3倍真係唔算太誇張

冇打錯真係巴黎俾錢

係咪稅前

又話法蘭克福好能勁

Benzema太能勁

After seeing moves to Milan and Roma fall through, Liverpool defender Dejan Lovren is now attracting interest from Bundesliga side Bayer Leverkusen, according to Kicker.

The move could initially be on loan as Lovren looks for more regular football.

Southampton goalkeeper Fraser Forster is due to have a medical with Celtic today, ahead of a return on loan to the club he left five years ago, Sky Sports News understands.

Forster has been deemed surplus to requirements by Southampton, and is third choice behind Angus Gunn and Alex McCarthy.

He is expected to sign on loan until the end of the season, while there would be an option for Celtic to buy him.

Forster will compete with Craig Gordon and Scott Bain, who dislocated his thumb last week.

Juventus forward Paulo Dybala would be the preferred choice of Paris Saint-Germain sporting director Leonardo to replace Neymar if the wantaway forward leaves the Parc des Princes, according to Sky Sport Italia.

Dybala, though, is not keen on a move to France and wants to remain in Turin with Juventus.

之前300m啵
定還是食家轉會50m已經唔係錢

玩兩年真係抵

因為傷完冇出

Per today's L'Equipe, PSG have already rejected the following bids for Neymar:

- €40 million + Coutinho and Rakitic (Barcelona)
- loan with compulsory option to buy of between €160 million and €180 million (Barcelona)
- €100 million + Bale, James and Navas (Real Madrid)

攬住過世啦

拖舟眼中只有賓周馬

Kubo is already in Mallorca, Joining Real Mallorca for one season loan

Kubo is already in Mallorca where he’ll play for one year on loan. [Marca]

第一句話 如果巴黎agrees 巴塞個租借條約 皇馬先會 make offer

想撚狗？

Victor Wanyama and Georges-Kévin Nkoudou set to leave Spurs this summer

Tottenham Hotspur are close to offloading Victor Wanyama and Georges-Kévin Nkoudou, and the midfielders could be followed out of the door by several other players.

Fraser Forster set to re-join Celtic on loan from Southampton

Fraser Forster is set to undergo a medical at Celtic on Thursday ahead of re-joining the club on loan from Southampton, Sky Sports News understands.

Dear Spurs fans,

It's now time for me to leave this great club that is Tottenham..

Georges-Kévin NKoudou

We have reached agreement with Turkish Super Lig side @Besiktas for the transfer of @gknkoudou.

All the best for the future, GK! 👍

#THFC ⚪️ #COYS

Breaking news: Ahmed Elmohamady signs new deal

Aston Villa is delighted to announce that Ahmed Elmohamady has signed a one-year contract extension with the club.

DYBALA IN FOR NEYMAR?

Juventus forward Paulo Dybala would be the preferred choice of Paris Saint-Germain sporting director Leonardo to replace Neymar if the wantaway forward leaves the Parc des Princes, according to Sky Sport Italia.

屁馬會唔會比牙朗 屌

CHONG 'AGAINST LEAVING ON LOAN'

Tahith Chong does not want to leave Manchester United on loan and would prefer to stay at the club to fight for his place, according to his agent.

"Tahith does not want to be loaned, but [he wants] to fight for his chance at Manchester United," Erkan Alkan said, as quoted in the Manchester Evening News.

"Top clubs from the Bundesliga and La Liga also have him in sight. He has done a strong preparation [for the season], in which he has proven to be one of the better attackers of United."

原來今年終極轉會煩膠係屁馬

23歲拎金球獎
換番而家應該會有球會出300m買佢

真馬真係賺盡 仲放到一億

P$G 終極撚狗

賺鬼
賣走現今球壇唯一一個可以同小花鬥既球員

French outlet @SoccerLink_ report that Tottenham midfielder Victor Wanyama is currently undergoing a medical with Club Brugge.

Dost move to Germany on hold

Dutch forward Bas Dost's proposed move from Sporting to Eintracht Frankfurt is on hold, according to Record.

Neymar media "saga" getting out of hand now:

- Fake offers reported from other clubs to pressure Barça into producing something acceptable.
- Fake release clauses being touted despite the very practice being illegal in France.

The facts: He wants Barça, Barça can't afford him.

As reported by @Romain_Molina several weeks ago, these realities don't prevent PSG Sporting Director Leonardo & Pini Zahavi from inciting the media circus. Both want a deal, the latter doesn't care to where.

Sporting CP express interest in Paulinho (Bayer Leverkusen)

Sporting CP have expressed an interest in signing Paulinho from Bayer Leverkusen, according to Kicker.

The Bundesliga club would be willing to allow the 19-year-old to leave the club on a season-long loan deal in order to play first team football.

Fenerbahce looking at Luiz Gustavo

Marseille midfielder Luiz Gustavo has emerged as a target for Fenerbahce, according to L'Equipe.

拜仁重用Sule, 下場會好慘

Agger

Jovic 21 歲 就365k週薪

Vincent Kompany will no longer act as a player-manager for Anderlecht on match days, with the Belgium international to focus on on-field matters as the captain.

Kompany is yet to win a league match in the Belgian First Division A, suffering two draws and two defeats in his four fixtures in charge, and the 33-year-old has opted to re-define his role.

Anderlecht conceded four first-half goals in a 4-2 defeat against Kortrijk last weekend and Kompany's sole focus going forward will now be to captain the side while head coach Simon Davies will be responsible for tactics off the field.

肥普想行雲爺爺路線

收返一億換黎柒足一年
再用幾億買唔返有牙朗係到既級數既球員

No one from Real Madrid has traveled to Paris for Neymar. [@jpedrerol]

PSG have not received any concrete offer from Real Madrid for Neymar yet. [@LaurensJulien]

Real Madrid have already traveled to Paris to negotiate with PSG for Neymar. An emissary of the club, with an important position within the organization, has been seen in recent hours with PSG officials to discuss the possible signing of Neymar. [Marca]

@JLSanchez78: “This season, there will be no ‘fear clause’ for loan players due to legal reasons. That means that all Real Madrid players on loan can face Los Blancos this season

Jugones: Zidane told Keylor Navas before the start of the season that he would be the second choice goalkeeper.

光頭狗空難死

Bayern mission 2020.

Four German stars are likely to be targeted in a new transfer offensive next year which is influencing the current policy (Perišić and Coutinho on loan).

- Alexander Nübel.
- Timo Werner.
- Kai Havertz.
- Leroy Sané.

[@Plettigoal]

250m應該夠

佢好彩係球員兼教練,如果唔係4場過後就畀人炒咗

買人又打劫挖角乞兒 用本身有既又下場會好慘
不如解散算啦可

Done! 😉

Lee Cattermole zette vandaag een handtekening onder een éénjarige verbintenis bij onze club.

#WelkomLee

DONE DEAL! Real Madrid starlet Takefusa Kubo has joined Mallorca on a season-long loan.

👋🏻 久保選手がマジョルカの一員になりました 🇯🇵

✍🏻 Acuerdo con el @realmadrid para la cesión de Takefusa Kubo

#meKubo #JuntsSomMillors

Atalanta-Laxalt, only the player's approval is missing: the latest

The meeting between Atalanta and Diego Laxalt's agents has had a positive result. In the next few hours Laxalt's entourage will meet directly with the Uruguayan to illustrate Atalanta's project and obtain the his approval. That is the last step in completing the deal, there is an agreement in place between Atalanta and Milan for a loan with option to buy, which becomes a forced option if several conditions are met.

Fiorentina looking to add Caceres to the defense: the situation

Newcastle United set for LOWEST crowd of Mike Ashley era with just 15,000 fans expected to watch League Cup clash with Leicester City

Around 20,000 seats remain on sale for the second round tie but large sections of St James' Park are not open, including the upper tiers of the Gallowgate and Milburn stands.

Barcelona plan to renew Rafinha's contract before loaning him out

Barcelona are keen to renew the contract of Rafinha Ancantara, with his current deal set to expire in June 2020, but the Brazilian midfielder could still depart the Camp Nou on loan this summer, with Valencia waiting in the wings to make a move.

Real Madrid are evaluating Pepe Reina as a possible replacement for Keylor Navas should the latter leave. [AS]

YFF $1中場

Best free transfer XI: A team of players available next summer for nothing

都幾多好野

Beckham wants Suarez in Miami

Barcelona striker Luis Suarez is the man David Beckham wants to become the first marquee signing at Inter Milan, reports Mundo Deportivo.

BREAKING: Alex Oxlade-Chamberlain has signed a new long-term deal with Liverpool to keep him at Anfield until 2023.

La Sexta: Real Madrid's plan is to wait until the last week of the transfer market to try to sign Neymar.

Unai Emery has confirmed that Shkodran Mustafi and Mohamed Elneny will leave Arsenal before the European window closes on Monday.

Mustafi has been in discussions over a season-long loan to Roma after failing to get a single minute of playing time this season, while Elneny, a target for Galatasaray, has only made 30 league starts in four seasons.

#lcfc Adrien Silva to complete loan move to Monaco in next few days, I understand.

Arrival of Tielemans and Praet during English window means the Portugal international is surplus to requirements.

Silva due to head to Monaco for medical and complete deal by end of weekend.

@RobDorsettSky

Manuel Lanzini insists he wants to stay at West Ham as talks continue over a new contract.

Sky Sports News reported earlier this week that West Ham were keen to secure the Argentina midfielder to a new long-term deal.

CELTIC Football Club is delighted to announce the signing of goalkeeper Fraser Forster from Southampton on loan until the end of the season.

Bayer Leverkusen and Hoffenheim were interested in Renato Sanches this summer but the player ruled out a move within the Bundesliga. A move to Lille is now imminent [@altobelli13]

AS Monaco are in negotiations for Franck Kessié as AC Milan want €20+ million, according to @mohamedbouhafsi

DiMarzio confirmed AS Monaco’s interest in Franck Kessie but added that the midfielder intends to stay at AC Milan

Alex Oxlade-Chamberlain signs new long-term Liverpool deal

“I’m really, really excited - it’s been in the pipeline for a little while, so it’s nice to finally get it done and just extend my time here, which I am really looking forward to,” Oxlade-Chamberlain told after signing the new contract on Thursday.

Sources: Man Utd face £12m Sanchez wages bill

Manchester United are facing a £12 million bill for Alexis Sanchez's wages this season, sources have told ESPN FC, even if the forward completes a loan move to Inter Milan before next week's European transfer deadline.

Mark Ogden

Crystal Palace in talks with Christian Benteke over new contract

Barcelona have rejected an offer from Inter Milan to sign Chile international midfielder Arturo Vidal, 32, on loan.